［突發］城大女無溫書考試拎F以死威脅Prof

#city11504

"小女第一次post野上secret,亦有可能係最後一次
我係一個year2政政學生 樣貌身材gpa皆不出眾上堂總係坐角落 係一個好平凡既女仔

F6考公開試患上焦慮症 考試就會莫明緊張 又嘔又會成身抖震 嚇壞我一班朋友 考試失準 入唔到一直好想入既CU英文系 入左城大人院 仍然很感恩有大學offer 覺得只要努力都仲可以入城大ENS 可惜year1太多誘惑 上莊住hall 消磨了不少青春 換來的是垃圾般的gpa

year2放成績 入左政政 其實都不太意外 畢竟自己未盡力 由入到政政第一個sem我發誓我要轉到ENS 我drop左大部分政政core 然後全力攻15cred

ENS interview我又緊張到抽筋 我意思係胃抽筋 因為我既焦慮症從來無好過 打左4000字personal statement加上interview表現不俗終於令ENS決定收我 前提係要meet到佢地offer既gpa requirement 然後我諗 今個sem中規中矩 應該無問題 點知放第一科政政既course F左

腦海一片空白 馬上appeal 問prof ""may i know the reasons of failing the course"",換黎一句不太善意的""this is a question you should ask yourself"" 原來小女不材fail左exam 因為prof認為我exam essay大部分講既係personal opinion instead of佢上堂講既theories 一個F撻落黎 我拿拿臨appeal其他科 而其他prof都肯regrade我 例如比我resubmit assignment 有個prof appeal左兩個grade比我 令我最感動既係我既advisor就算完全唔識我 佢都同我講 ""I would do whatever I can to help you""然後作為外國人既佢仲特意揾左句""車到山前必有路""黎鼓勵我 最後佢同個位比左個F我既政政prof傾 佢終於肯比個quiz我補飛 見佢之前係佢office出面來回行左十分鐘唔敢入去驚佢劈頭就鬧我 點知佢都好冷靜咁比左個offer我 我個刻好感動 忍住眼淚出左office先喊

然後兩晩挑燈夜讀 背曬所有野心諗實無死 到最後考official principal accountability system同impeachment of chief executive開心死我 17號考完 20號去伊利沙伯醫院拎病歷比個prof比佢遞上去 一切看似順利 點知ENS個邊就話我late change of home major其實佢地已經花好多唇舌convince ARRO 如果我gpa唔達標 佢地又要花多好多功夫admit我 咁最好呢個course拎到C range 大家好辦事 於是我係張medical certificate上面夾左張紙同個prof講宜家情況 問有冇可能比個C我 畢竟我有曬醫生紙證明我有病要睇psy 個exam又考得ok 至少我咁認為

隔左一星期 ENS催我 我惟有死死氣冒住被鬧既機會問個prof幾時會比grade我 點知佢以對其他同學唔公平 exam靠背書 佢唔覺得我係真正想讀好呢科 決定乜grade都唔比

個刻我無法冷靜 我由12月尾搞到1月尾 個個prof比我求過曬 喊過無數次 無教好訓 一個月以黎我諗住我實轉到 政政既堂我無上過 淨上自己reg既科 因為我真係好憎政政完全唔知點讀 all in搏一鋪 宜家輸到渣都無 我係好唔冷靜既情況下打左個email比個prof 雖然已經好努力sound polite但可能都offend到佢 結果仲激嬲佢 話唔會再同我講野 新年假後再同佢個head傾

其實我真係咁唔值一個c-? 比一個c-我 可以徹底改變我既人生 你唔比我 我要留係政政 將來做個英文老師既夢就此泡湯 下年先可以再轉 我要留多兩個sem 到時year 3簡曬stream轉過去既機會更渺茫 我已經毫無尊嚴求你 why can't you just show some mercy?

呢位prof係一個有兩個女既爸爸 試想像自己個女為左自己夢想要咁周圍求人仲要被侮辱 一個月以黎受盡折磨 相信就算個prof幾冷血都會心痛自己個女 同樣地 我屋企人都受盡折磨 心痛我之餘又驚我受唔住壓力 次次見親公公 佢都會問 ""轉唔轉到去英文系呀! 我個孫咁叻一定得既!"" 每次我都呃公公未放成績 而屋企人就一面唏噓

我已經盡左最大努力 事實上我亦已經絕望 或者你會話我幼稚 十九歲人少少挫折都經唔起 但相信我 你唔係我 你唔會明我呢一跤跌得幾痛 尋日係apm food court食飯 腦海不斷有股聲音叫我跳落去 只要跳左落去我就從此唔駛再煩惱 如果唔係我男朋友係對面 或者我已經跳左 尋晚訓教 我許願我會一睡不起 然後我諗 食安眠藥咪得囉 我諗我已經揾到我要行既路

我要同愛錫我既家人同男朋友講對唔住 我要自私一次 但記住我會永遠愛你地 知心朋友唔算多 但佢地應該會明白我既
呢次係我第一次po野上secret 亦係最後一次

再見了"

自己攞黎 不知所謂 又有男友又有屋企人錫 要死就死快d

咩係政政 嬴政乳名?

秦朝研究系?

個腦真係有事

你唔幫我就係你錯

溫兩晚你想有咩成績

咁個 course 都要保持水準，見人就放，支那咩

又有男友又有屋企人錫

叫班毒撚情何以堪

焦慮症大撚晒咩，能夠激到個prof唔想同你講野，睇怕封email講既野都好離譜
比你做到老師你都害死d學生啦，成篇文咁自我中心

咁有要求quit u retake入其他u/三大英文系啦
咁大把入唔到三大的又叫跳樓 你又硬要個prof去配合你

唔努力扮咩可憐
玩嗰陣咁開心呀拿？
自己拎黎

唔得就係唔得 搞咁多又打篇千字文就比個grade你邊個溫書 講撚到個個欠左佢咁

冇眼睇

ON9 一個F撻落黎擺明就係因為你exam考得衰
prof俾機會你re-quiz仲要話乜我真係唔值C-咩？
講到自己咁有理想咁想轉科就咪上莊啦ON9

可惜year1太多誘惑 上莊住hall 消磨了不少青春 換來的是垃圾般的gpa

玩果陣唔見佢咁諗 博盡無悔

cls 肯幫佢已經要還神啦

仲有個個kaka wong, 竟然覺得佢朋友(事主)放個教授(連個人資料)上網都唔叫公審, 佢同佢朋友都係早死早著算啦

其實好難會F lor 假如有少少智商

陰公 不知有幾多人慘過佢
唔係話鬥慘 係我覺得呢啲人根本未食過真正人間煙火 話我老屎忽都咁話
身邊冇人倚靠嗰種絕望你又唔知

試下唔好take everything for granted
呢啲事brave到就贏架喇

secrets果度d城大仔真係痴線
有病就大哂
唔怪之得香港係左膠溫床

快啲死啦

港女公主病, 成篇野第一句就"小女第一次post野上secret,亦有可能係最後一次"
做女有著數, 你不如當塊臭西當八逹通do啦!

有病可以申請defer
有哂醫生紙 抖返一年先讀都得啦

F好大件事咩？
最多咪再retake
出黎做野咪要死十幾廿次

Ips咁撚簡單都炒

個到都有幾個清流屌醒條臭系既

收皮啦樓主

咁既心理質素 教書就死得人多
求鳩其grad左拎張濕鳩沙紙 搵份工由低做起慢慢安安穩穩升算啦

Too long

ENS即係咩科？

同埋政政course都F到

上莊住hall咁開心
應付唔到就咪撚學人玩啦

最撚on9係個prof跟規矩比分要比人放上網公審 慘撚過坐關愛座

你唔上政政既堂，憑咩要個prof比grade你

"Kaka Wong 個教授可以唔幫佢，但事實係無必要將啲說話講到咁難聽
我睇過prof覆佢既email，我個人認為未有好清楚解釋到佢點解唔符合prof既standards，只有一味話weak performance"

想知就自己睇course CILOS la

係的確唔關你事

得連登仔講番人話

點先可以拎F 9讀本身以為F都有C

我都想知，咁想入做乜春，ENS係神科？屌入得shitty就是但有得讀咪算咁囉

"Kate Chan 睇完成篇野，衰啲都咁講，樓主就係不停咁消費自己個病，覺得自己有病就大曬。想入eng但又上莊，到yr 2唔好采F左個course就懶prof,講到人奉旨一定要比個c-你，比係人情唔比係道理，你屌個prof做乜。考試要考lect course教既野第一日先知？個個都鳩吹寫personal opinion咁仲洗乜你上堂。根本自己個人能力都不足，態度又有問題，覺得世界欠左你咁。其他prof幫你，得呢個唔幫你，你就覺得人係衰人。"

高汁

世界級

成班傻閪係個post到圍爐咩I know that feel
好心唔夠時間就咪上莊住hall玩到癲晒
考試衰左就放prof上網公審 仲要有咁多人撐先好笑

痴根，自己考得差就咪賴人啦，阻住哂啲學位
利申：未上岸

咁香港真係咁樣

英文掛

年初一報驚會唔會麻煩到阿sir同佢

大把港女覺得有付出一定要有回報 有努力過就大哂

死撚咗去啦，少少嘢都咁

篇嘢幾好笑

但我真係睇唔哂

城大教書係打算教小學定幼稚園

自己抵撚死

同埋其實CU英文唔是收好高分架咋喎
佢個分有得讀city算係咁啦

利申 CU英文畢業生

我都有焦慮症
有病的確係好辛苦但唔用嚟做擋箭牌
自己應該有知自之明，做唔到憑咩要人哋畀高啲嘅成績
根本係佢自己嘅問題

上莊住hall
出得黎行預左要還

如果有醫生證明而defer
你又會唔會話係特權
不過無感受過有情緒病唔明白人的苦處都人之常情的

自己唔努力，怪得邊個
如果人人都咁chur professor就上到grade，就唔撚駛讀啦。有psy illness仲想做老師，d學生唔比你玩死就奇

大撚把香港學生都有焦慮症啦

好多隱性抑鬱

唔適合讀書死要讀到自己個科
考得柒邊有得怪人 個制度就係咁
醫好個病先出黎柒啦

唔想讀政政當初就唔好take個offer啦，repeat dse再考咪好囉

明明係F，逼人俾個C，對其他同學公平咩？

有病就睇醫生醫到好為止
俾你第日讀到做到英文老師又點？依家嘅壓力都受唔住仲話想做老師

原來有病真係大撚曬，屌早知我都搵個病病下先

溫兩晚點都有B啦

十足十馬會門口啲阿叔輸錢係度賴

自己都話無上過人地既堂

又要人地畀分你真係世界級

自我中心又以為世界上所有人都要圍住你黎轉

btw 有無識條女既可以起佢底？
畀巴絲安慰下佢

Shitty既staff出名鳩屎 無個好人
你幫唔到佢地衝排名 彩你都有味

我淨係見到有人以死相逼搏同情

yr1上莊住hell果陣就唔焦慮

努力同成果不嬲都唔會成正比，咁撚簡單既道理都唔識

其實都有道理....

焦慮症教英文害死學生

佢仲要無付出過

將自己既失敗歸咎於他人

抵啦

而家咪搞撚到咁囉
好撚多呢啲咁嘅女出黎做老師
EQ低撚到仆街 感性99% 理性1%
好撚鍾意搵啲小學黎教發脾氣
又要完全唔撚理學生感受

死左未？快少少

自己唔溫書 到頭來搞到科科都要靠R appeal黎升grade
依家有個professor唔肯順佢意就係度要生要死
個個求情就乞到個grade番黎咁考黎做咩
講到咁撚想入英文系 自己唔讀書仲係度話人地侮辱折磨佢

唔好做老師 害死啲小朋友

講得好岩TIM

"講埋人地2個女出黎都唔叫起底? 唔叫公審? CityU Secrets 賣廣告賣到傻左?"

自己攞黎
考試時應該書都冇睇過...肯背下野應該唔會F

睇完似係唔想defer博過關咁
咁final year fail course又點算呢？

個個都係佢

Dse每年要死幾多人

agger

努力唔係用黎形容自己
咁同話自己好似木村咁型有咩分別,冇意思
冇上人堂阿sir都講唔出你有努力啦
仲係咁提自己有病有病,有病你睇醫生啦

正垃圾

做老師仲有大把方法。。。使乜咁呀

#72政政地底泥

努力左兩個月衰左跳樓我都唔知跳左幾多次，利申以前抑鬱症

English studies
好似係
city人院要好高gpa先入到

見到yr1上莊已經知咩事
間間大學既人都係咁
為左上莊可以乜野親戚朋友 讀書 經濟能力都唔理

照放上網公審

👍🏾
病係好慘，但係佢自己上莊玩又唔上堂

呢班友就抵撚死架啦，怨乜鳩，好撚霸道

"Arthur Kei Yin Law Gary Cheung 收皮la, loser, 讀唔到仲甘多野講, 你識大學啲野條鐵咩?"

F咪F囉 咁小事
我無得讀書都未死

唔睇啲course名仲以為讀緊ee

大把ee人當政政係再生父母，trans完之後好勤力讀好高gpa

最撚憎呢班垃圾admin 之前用個page黎賣廣告
食屎啦

政政呢d 19科你exam唔撚識做係正路，因為佢通常都出得幾難下
佢最尾都拉curve
屌條女連coursework 都冇真係仆街

好返未?

露對波出黎咪有A囉

講到自己好緊張自己學業
但又上莊住hall 唔溫書
拎F轉唔到科有咩大不了
少少挫折就無限放大
叫佢考AL 佢咪痴埋線

香港

之前有secret講ee有好多科都7, 8成fail

考公開試冇焦慮症，又唔見佢話要考評局俾佢幾條5**

應該係收生標準太低，結果好多DSE 18,19,20分既人應付唔到d syllabus, 瘋狂fail/defer

讀shitty以為自己好威

政政course鳩讀都b啦
條女真係好撚柒
唔死都無撚用

利申:政政tutor

其實你有病 之後你苦讀 讀完唔得都可以消費自己個病
但你又上莊 又唔上lecture course
仲叫人地因為你有病去比你pass
真係講唔過

明知自己頂唔順仲搞咁多野
我諗應該係靚女黎 寵壞左比人
少少錯就頂唔順

努力得唔到回報，佢都好慘嘅

但係點樣比分都唔係佢話事，即使佢覺得唔公平，可以appeal ，要求多一個assessor 評核，唔可以話個教授唔幫佢，咁樣係訴諸個人感情

簡單一句，幫你係人情，根據你的能力評核係道理

老老實實你正正常常都唔會F你啦
講到夢想乜乜乜 C range都冇？

屌 夢想喎 上莊喎 住hell喎
留名睇佢搵唔到教席
跟手賴落個校長到

難極拉curve都唔會F啦 又唔係得一個exam
Coursework又唔做自己攞黎 努力分都俾唔到你啦

講真我試過有個lit course我唔撚識
第一份paper俾prof屌我話再交呢啲質素就F
（已經好認真寫）
最後嗰份用左幾日寫 最後低空碌過

有無努力到，有無聽書、用上堂教既野
人地prof會睇到囉

叫條女食屎。垃圾

Arthur Kei Yin Law

tutor

On9

早知個陣唔讀I大上city 天台坐陣可能有大學讀

dse低分入係因為maths ict兩科x4啫
city大把科收20/21啦

驚許

笑撚死
呢d人出到黎都係遺禍人間

因為你有病同想入eng所以就要俾個C-你？
傻的嗎？
咁個個都話自己有病想入d咩科學校就一定要俾你入？

好熱血但我諗唔會死人既

Dr. Hui真名上高登

廢柴
得你有壓力？其他人無壓力？
Grad 後又同老闆講大壓力？
On99

依啲傻閪畀人寵到壞撚哂 死不足惜唔抵可憐

連登呀傻鳩

抵撚死啦伯婆
掛住玩呀拿

Secrets用真身FB就個個呵返樓豬
連登先係真心話

唔溫書肥就梗架啦，考試前仲玩緊就遇咗架啦

成班都係洗讚小雞雞

4000字personal statement 真係有必要咁多？

連登仔淆底唔敢係fb講真話

點解一定要順哂佢意
成績唔好就算因為個病都無辦法架啦
佢要學識既係接受現實 而唔係賴自己個病乜乜乜

仲理直氣壯咁講一堂都無上過 依家f咗 又要R個c返嚟
唔覺得自己咁樣有問題㗎咩 ？
唔係焦慮症啦 佢喪心病狂

好波

On9
淨係講幾慘幾慘
當自己係全世界中心
有病就派grade?
我同first Hon 差0.02 其實就係1個grade
係咪又可以叫prof 幫我升個grade?

而且咁撚樣心態既人重想做老師
想教撚壞曬d學生做王子公主？
定係等病發上堂手震腳震？

利申讀science 想教中學

CFO

所見略同

人地焦慮呀
唔可以咁大壓力嫁
日日淨係玩就ok嫁喇
最撚憎d廢柴學人上莊之後係度柒

我都比唔少上莊友 free ride

啱呀

救一人, 害幾百學生

有病大晒
我夠有強迫症、焦慮症、燥狂症

有病大哂？個個都話自己有病咁咪天下大亂？

其實F得肯定好垃圾, 政政入面D course, 是但幾日前讀下都唔會F, 起碼有C, 其實prof都已經俾左機會佢, 都係唔得與人無由喎
利申shitty人院畢業

多口問句，佢死左未？

或者佢應該defer 養病先

同問

上莊，搏盡無悔！

明顯公主癌末期
我為左專心讀書，冇再番pt，就借loan 之後日日都計住計住食，屋企冇飯食，亦冇地方煮野食
我都係是但放個電磁爐係房烚菜煮面
佢咁幸福無後顧之憂咁讀書重係成舊屎咁就檢討下

有焦慮症就咪撚住hall上莊啦
做得呢啲都預左無時間讀書
最後先嚟急，又要chur自己又壓力大
個結果唔係自己想要就話想死
講到而家人地迫死你咁

垃圾

玩個時唔識焦慮
抵撚死啦

早死早着啦垃圾，咪撚浪費納稅人錢

屌
咁我retake 黎做咩

好老實講,有病係應該去睇醫生,而唔係照讀落去,因為個病唔理只會更加大獲,就算比佢轉到去英文,將來出黎做野,一樣更多唔公平,更多唔預意既事發生,依件事反映出事主既問題就係有病唔去醫,我相信佢肯停學一年,走去醫病應該唔會讀到又要自殺又F又成
最後,仲話做老師,笑撚死人咩,做老師比家長日屌夜屌,無理開OT,無理比人屌,仲慘過你依家啦,有病受唔到壓力就去睇醫生啦,遲D對住班AD細佬同班仆街家長我真係諗唔到佢會點
個PROF都好撚慘,相信全個department都已經知係邊個,拎自殺有病去逼個prof比C,笑到我 明明你冇溫過書,點比C你,PROF又要公平,又要比人情,真係兩難全

佢唔諗下幾多有病既人冇確診
只係自己係屋企
佢拎張醫生紙就想駁到去沙紙
屌你，你估你張醫生紙係成績表咩

Too long
Don't read

去死啦，唔送

對呀
有病只能說不幸和可憐 但教授如果就這原因而放水是操守問題 傳統考核制度應該取消 更遑論TSA

起左底未、白痴一名

得啖笑

原來city咁有人情味，早知我跪係個department head面前啦

堂又唔上 又r grade
你叫人點比C-啊
有Marginal Pass都偷笑啦

俾你做老師 死得啦 支持F

典型港女
全世界圍住佢轉

永遠抱住個心態
“我係女人 點解你唔讓我？？”

政政果然係咩野狗屎垃圾都收
到頭來搞著自己

自己yr1上莊玩又唔上堂又話咩誘惑 牛唔飲水禁唔到牛頭低
我dse拎唔到2係咪都可以話自己有病R分重test?
仲要有一大埋厹護航 成件事佢本身錯到離哂罩
當你做老師個陣 壓力仲大 個時咪要世界末日?

申請defer 係ok
咁你有需要而學校又滿足倒你
但係改grade係唔公平
我同prof熟咪A硬？
我差2%都係比B+ 我啦
我都唔會怨
知自己有邊度不足咪retake/以後其他科做番好

留名
咁逼一逼就有c咁我以後唔溫書了

特別個course咁多野讀
溫得兩日就想A
你有咁既能力何必屈就shitty呢

要轉系又要上莊玩hall 真係見唔少

咁都要起人底

"仍然很感恩有大學offer 覺得只要努力都仲可以入城大ENS 可惜year1太多誘惑 上莊住hall 消磨了不少青春 換來的是垃圾般的gpa"

"政政既堂我無上過 淨上自己reg既科 因為我真係好憎政政完全唔知點讀 all in搏一鋪 宜家輸到渣都無"

自己柒到咁仲要一味屌個prof,真係世界級

遲d成間city都係病人

考完dse拎完offer就「考」多張醫生紙
之後4年全部科自動pass，pass Hon 唔洗讀書

第一段搏盡無悔
第二段你唔上堂 唔知點讀 好合理 all乜撚in 去澳門咩

佢自己都識講All in博一舖，賭輸左應該心甘情願啦， 邊有得輸打贏要

我都係中文唔小心2 咗啫
其他科同個總分都夠入city cs
反正it都係狗黎架啦 跪下有咩所謂

先入中大工程
再話唔鐘意讀同有病
科科appeal
再tran去mbbs

出現了

呢啲真係讀到入哂魔

Kaka Wong City唔係好多朋友之麻

有情緒病係值得同情 但係唔應該用呢樣野黎威脅其他人妥協哂你既要求 呢個波抛比人 唔去反省自己 只會令人反感。始終代價係要比既 資質平庸但決定上莊hea讀係自己選擇 要學識接受最後結果

個女仔應該要接受左現實同自己既限制 或者醫好個情緒病先再諗學業既野
如果唔係就算比佢轉到學系 到時遇到其他壓力同挫敗又係loop返以死相迫呢個情況

btw 雖然個女仔唔抵可憐 但希望佢身邊既人會察覺到問題 及時幫到佢

辛苦哂

未來老師wor

焦慮老師呀

教得差都唔炒得

可惜year1太多誘惑 上莊住hall 消磨了不少青春 換來的是垃圾般的gpa
....................................

Fb留言啲人痴撚左線？
佢地都識講 幫係人情 唔幫係道理
幫你唔係必然
幫你一個就對其他人唔公平
邊個規定有病就一定要幫佢？
由頭到尾佢講既努力只係努力appeal努力永情努力打email
教個科又有兩個小朋友既爸爸級prof有幾多個？
咁仲唔叫公審？

求情

又唔讀書 又要pass
咁姐係博prof比個合格你姐
喂 點解講到個女仔唔幫唔得咁 f左佢 佢係咪會氣管收縮先？
真係想知如果主角係男人 有無咁多人幫口

個個都有病屈grade仲得了
睇topic 以為mainland先會咁撚樣
點知係local

咪係囉，上莊住 Hall 掛住玩關人撚事

佢有無諗過讀緊政政既人有咩感受
可能有好多人同佢一樣唔想讀呢科
佢仲要講到呢科有幾唔好幾垃圾幾唔想入
咁又何嘗唔係踩人一腳

一篇文消費左3樣野

自己係女/追夢/病

欣宜都要死埋一二面

博盡無悔

有情緒病唔好做老師
呢一行最重要係mental stability

不過而家太多垃圾老師

好有機心

而家大把老師唔係本科畢業
講到自己讀唔到就無希望無未來

有冇巴打試下打篇咁嘅信比老細叫佢升你職

你都係兩個細路嘅老豆

加一 同樣焦慮症人
想轉科必然就係要有高gpa嫁啦
想高gpa但又上莊又住hall 然後又唔上堂仲想好成績
難啲喎
自我檢討下先啦 唔好乜都賴自己有病 香港好多人唔多唔少都有少少情緒病情神病嫁啦
就算讀得好差 但你有做assignment果啲應該都冇乜可能拎F掛

努力求情

公開試考得唔好已經無咩可能做到老師

我有病嫁
伊波拉呀！唔係狄波拉呀！

我覺得佢應該c-左都唔夠gpa轉科
到時又可能出返同一招

上莊住hall怪人

不過個prof係咪玩鳩佢 重考完先話唔比grade佢？

有病咪申請停學，憑咩有特別待遇

點唔好法先 BU double degree 都係收23分左右 都做到

考完試再夾張醫生紙係入面叫你比個c range佢
比我都唔鐘意啦

公開試番個A, 理得你IVY league, 啲名校都唔會so 你

呢舖唔計

咁名校痴線啲既 有個中學教席比我已經滿足

小女第一次post野上secret,亦有可能係最後一次
尋日係apm food court食飯 腦海不斷有股聲音叫我跳落去 只要跳左落去我就從此唔駛再煩惱 如果唔係我男朋友係對面 或者我已經跳左 尋晚訓教 我許願我會一睡不起 然後我諗 食安眠藥咪得囉 我諗我已經揾到我要行既路
我要同愛錫我既家人同男朋友講對唔住 我要自私一次 但記住我會永遠愛你地 知心朋友唔算多 但佢地應該會明白我既
呢次係我第一次po野上secret 亦係最後一次

如果冇左呢幾句野會點

On9 佢個friend仲叫人地收口
咁唔想人地評論件事就唔撚好放上secret啦
死八婆

咩都唔夾個prof可能都睇在你情緒病比你過下骨 攞黎柒

你defer 浪費自己一年時間關我鬼事？
就算冇病都可以申請defer 啦
有咩特唔特權？

組合技
小學生濫用「聰明藥」後患無窮 恐上癮患抑鬱

有焦慮就唔好繼續讀啦嘛
而家咪啱囉，順手quit埋

fb 被人圍屌

休學一年放鬆下 抖下 再讀好過啦

有自殺傾向好似要強制入精神病院喎

On9 呢啲人死左唔抵可憐 係可憐愛錫佢嘅人姐

傻閪 物以類聚
廢撚事理

死撚左未？

要全世界都圍鳩住佢轉咁

佢個朋友咁只係害左佢
有焦慮症唔係樣樣就哂佢 幫佢解決哂啲問題就得
每個人都唔能夠保證一世都唔會有挫折
唔通你成世都陪係佢身邊咩
要學識面對逆境同加強抗壓能力先得

居然想教書

不過我唔信Dr Hui會上連登, 更加唔信會用真名上

有冇個8婆資料

成篇文我睇唔出佢有幾努力
溫書上堂呢啲就基本
佢唔鍾意政政就唔上堂
邊度有努力過？
唔鍾意某啲course都頂硬上呢啲就叫努力啦
講到樣樣唔合佢意就唔做
上莊hall呢啲就唔理開心咗先算
其實佢由頭到尾都冇克服過自己既問題
咁既心理質素做老師盞害死學生

不停搵籍口推卸自己責任同問題

Agger

呢條女話個8婆放prof上secret唔算公審, 大家認為呢?

抵撚死

垃圾臭雞收皮啦

熱血上莊！

貼佢上黎都唔算公審啫

起9條八婆底
捉佢入青山

焦慮症仲想做老師..
而家拎個f都頂唔順 到時真係去教書冇哂私人時間 又黎一哭二鬧三上吊呀?

原來呢條女讀city english 個八婆比呢個讀英文系既勝利者安慰會唔會死得仲快

病到讀唔到應該休學，醫好先讀返
呢次屈到個prof俾grade下年咪又讀到defer
咁既心態點做老師

😨

貓哭老鼠

tran到英文系又點
仲要讀多2/3年先畢業, 之後仲要報pgde, 仲要搵教席, N咁多難關同未知數, 唔通每次有阻滯都話要自殺咩

這麼醜的妞.jpg

我對個8婆的感覺

死有鬼用
賣身就可以諗下

上prof房
衣衫不整喊住咁跑出黎

最撚憎人一黎就話自己有焦慮症
屌你有焦慮症就可以直接拎c?
個個都係讀完去考 出到咩分咪咩分
點解我讀到死死下 而佢一話有焦慮症就比C佢

屌你老母，大撚把人慘過佢啦

條西係shittyu都話有機制比佢轉，只係需要高GPA同interview，我屌，大撚把人Asso超高GPA，interview正正常常都冇senior intake，人地唔慘過你，你至少有Degree係手，人地真係食屎。

自已問題就輕輕帶過，好心想轉就做好斷六親嘅心理準備啦，又要上莊又要GPA，達唔到目的將又要發難，F 咁難囉都比佢囉到，真係西利。

大撚把人Self-fin都讀緊科唔鍾意嘅未又係咁讀，人她GPA能力可能仲好過你多多聲，不過Sorry囉，UGC唔收你或者要求更高，吹也。人地機會都無，邊似佢又DSE又trans科又Re-Quiz.

想鬥慘？其實on9到自暴其短。

利伸：仲慘過佢

Agger 自己想轉科明知有gpa requirement要meet都唔努力唔怪自己可以怪邊個
真係好想轉嘅話就算幾唔鍾意政政啲course都應該要上足哂攞好grade轉科啦
講真如果真係靠背而攞到好grade咁對其他人真係好唔公平

比佢讀完又點
咁既思想唔改
都會係一隻教畜
不過呢種人都未必搵到教席

你幫我就係我努力既成果，
唔幫我就係你自私冷血。
垃圾

自己做錯左就不停幫自己搵藉口
溫左兩晚書所以呢？個prof講得岩阿，係對其他同學唔公平。

老馮比個C-你嫁咩要?我係個prof既話,你激嬲我我想點玩謝你都得啦 講到尾都係你當初唔努力,而家有求於人仲要老馮一定要人比個C-你,垃圾 C-係唔難拎,但你憑咩去拎?

以死逼人請佢

嚇鬼咩 咁撚少事跳apm

C+/C/C-:

Student who is profiting from the university experience; understanding of the subject; ability to develop solutions to simple problems in the material.

只要其中一樣唔到都有權唔比你

垃圾就垃圾喇
Shitty d 人質素好差
唔溫書都至少要過3
根本有手有腳都可以pass
利申：當年dse 得21分
入左shitty,但過三爆四既loser

快啲去死啦臭西 呢個世界多你一個唔多 唔好諗到自己咁重要 希望你新一年唔好累人累物

仲有勁多人撐佢 扮慘大曬？

有人講左係努力r grade

女人真係好撚麻煩

屌,早知當年帶醫生紙去考評局,求下佢俾多幾條A我啦,今日醫生都有得我做

支持佢個d 一係狗公 一係戇鳩

唔上堂拎f仲覺得自己好撚慘四圍同人講
真係心態同能力問題 唔好怪其他人

利申：有幾個course都試過淨係上三四堂
最後幾科都a - b+

男人黎嫁 ?

快撚死喇屌你老母，最好叫埋你條仔一齊死，因為你呢d咁嘅垃圾都肯食得落佢都唔荒有乜生存價值，死埋一份就最好

條路自己揀 仆街又要喊
你返歸食屎啦臭雞

完撚全認同你
Asso讀到死死下都唔夠爭入去
佢不知幾撚幸福

政政d exam 邊到難

哇 又中又英 唔想睇

唔夠attendance 係咪可以直肥

幾多毒撚又焦慮又爛GPA又要比仆街港女笑佢柒笑佢毒
人地都未喊生喊死 呢d咁嘅垃圾港女真係

條女都真係有啲問題
但係city 啲professor 真係有啲閪
你老味 我份份assignment 都8 9 成
唯獨係尾嗰份遲左幾個鐘交
最後C+左 問佢可唔可以比我睇返最後嗰份個分同評價
佢一味迴避我 唔比我睇 (但其他同學都可以網上睇返)
咁我遲交都想知你扣左我幾多 原本又幾多 扣完係咩分架嘛
真係on99

自己唔讀好書，又上莊，衰左抵死

屌 又係城大 自己讀緊都覺得比條女侮辱自己
邊撚個未試過讀書讀到好辛苦？邊撚個未試過揀唔到自己想讀既科？
人地讀到自己想讀既就人地好運？你讀唔到就賴抑鬱有病？
收撚皮啦 大學生？ 咁撚樣學人入U上莊 笑大人個口咩
唔中意讀政政就走晒人地堂 到最後考唔好又要人比個C-你 你真係short撚左呀
打呢段垃圾感受文仲打得咁理直氣壯
下次我F左又威脅話我要去死 等個prof比c-我先

有病係慘, 佢求prof drop個左科下次再take都可能得, 無溫過又要合格真係...

fb post 已del？

你份份8 9成 就算最尾個份唔交都b range啦 作好啲啦 個個都可以上網睇 你遲幾個鐘佢撚有理由唔比你睇咩 係真既你可以上教務嘈佢添啦 你就真係on9

唔溫書上堂F左就學人跳樓

文科嚟講好似差唔多，但如果係理科個啲就真係掉都掉唔切

屌你老母我ust 9成科冇得appeal 有d科仲要final分都唔出直接出grade
比你咁r法不如你dse都話因為有情緒病所以先考唔到7科5**入medic/law啦
fb班厹仲要盲撐真係屌左出黎
不如你拎塊閪黎當八達通嘟啦

有為自己目標付出過咩努力？努力上莊住hall扮慘？ 自作孽不可活 無謂投身社會累人累物

笑死 條路自己揀仆街唔好喊
自己唔讀政政既科心諗實無死實轉到
上莊唔溫書 考試靠鳩吹
怪得邊個
寫張紙有病就合格
咁世界上所有有病既都可以直接換degree啦
轉系前都要讀好自己個系證明自己有能力先得架on9

好睇既會睇曬唔出奇。

我個prof曾經收過個唔過3學生寄去既personal statement ，寫得好感動，最後in左，收左。果一科要3.5先入到

屌你老尾 乜而軟大學d grade係求返黎架咩？

條臭西明顯係輸唔起，輸打贏要，難怪成班港女都睇到自己咁高，一日最衰都係我地香港男人抬到佢地神檯咁高，係女人就當女神咁拜

on99

佢仲要係2015 dse, 嗰年cu英文19分都收

本身都幾同情條女
但睇到佢講政政既堂無上過
屌你老母我係Professor都fail你
仲可以咁厚面皮去appeal

平時見親自殺post
都唔會鼓吹人跳樓
依條傻西簡直反智到極點
要死就快啦

條女抵撚死啦

Cu英文都入唔到 2015有人19分都入到啦
Btw有病大哂？ 同班關愛坐廢老有咩分別

賴地硬

無上過堂直接F得喇屌

自

自己唔肯讀 讀乜柒科都覺得難

其實professor大可以照grade你
但一定唔會係C range囉
不嬲重考最高grade都唔會係A B
人地個頂係C 你憑咩覺得自己有呢個分？
仲要係考試以外既小測
對其他人根本唔公平
自己拎左著數仲咁大聲
係個外國人prof先咁on99幫你同個prof傾
你而家搵條友以同事身份入去勸個prof
有無禮貌呀

叫大學開個關愛座俾你讀好唔好？
又一件狗十後

想問一句，你真係想做老師？

不要誤人子弟吧

This is a question you should ask yourself又有幾不太善意呀？
大學生成熟少少
以前中小學老師或者會哄下你
因為你個陣未成年
大學既老師唔再需要同家長交待
無必要呵護你 呢個唔係教成年人既職責

上莊

痴鬼線，唔夠分點比你踢
如果咁都得，個個喊曬口去講咪個個拎A？

如果佢真係咁易有壓力，真係咪鬼做老師
當為自己好又好，為學生好又好

快啲搵city又上莊又係讀緊類似科 咁未好快搵到真人囉

見到上莊就知唔抵可憐

我都想問
明明冇上過堂

付出??
堂都唔去上
是但求2句再温兩日就叫付出?

可惜year1太多誘惑 上莊住hall 消磨了不少青春 換來的是垃圾般的gpa

睇完呢句已經唔想睇落去

科 科 都 係 咁 , 姐 係 條 女 根 本 科 科 都 無 讀 過 書 , 考 試 就 亂 吹 自 己 D POINTS , 之 後 F 左 喇 , 就 話 想 重 考 , 先 開 始 用 兩 晚 讀 , 大 學 要 拿 個 C 真 係 咁 難 咩

on9

不知所謂

其實做老師壓大仲大 特別係教中學
班學生勁曳 恰老師 唔聽話 唔交功課
我讀名校 啲同學都搞到分別兩個missy上堂喊 發脾氣問我地點解咁對佢 (我地成班傾計無聽書)
更何況啲band 2,3?
然後處理完班學生又有預備工夫同admin野做
之後又要同其他老師/上司/家長打交道

我睇唔到條女有咩能耐做老師

正常係試都無得你考

佢性格似乎唔適合做老師wo

有睇過lecture notes都唔會F啦
同埋件事根本自己攞黎
yr1上莊住hall唔讀書根本自己懶
發展到咁唔好瀨病瀨其他人啦屌

有個fd 4c+1x 18分收左
but 英文 5**
自己知自己事啦

科 科 都 肥 , 其 實 正 常 係 咪 要 DEFER ?

有時努力唔一定有回報
可惜既係去到19歲先知 承受唔住

講真 肥佢個prof 見到都唔會後悔

渣ga

18分都入到中大英文
Dse真係咁易入u

係呢科唔知點解變左狗也不屌咁

成篇淨係講自己有咩病所以點點點
佢面對既壓力係人都要面對架
講到得自己好撚辛苦咁

自己唔叻上乜野莊

City政政起到邊個係女事主未？

Shitty d 八婆特別多口水

九十後真係好垃圾

shitty特別on9

屌
捉條友入青山啦
做女人腿張開就有男朋友，有人養，有咩要做？仲想點？為左第時份工搞到咁 on99，好撚想返工？

就係因為多人錫 佢先以為咁做一定有人同情佢

你老母咁撚焦慮咪quit囉

比人錫開係咁，要乜有乜，男人唾手可得，港女就是這樣寵壞

上莊住hall個時又唔見佢焦慮既
堂都又冇上 書又唔溫 F左反而鬧番prof.轉頭
你上堂出現過 prof記得你都好傾d
人地見都未見過你 點解要幫你依種唔撚上堂又唔溫書既傻鳩
一句焦慮症就比你pass 咁成個青山都係大學生了

KaKa Wong:
其實你地不妨研究下焦慮同抑鬱係點先再講野啦
將心比心，你無病你講咩都得，但無必要咁樣攻擊人，this does not define who she is but it tells who you are
呢條so-called樓主朋友既「英文系」臭閪真係好撚煩

查實唔夠attendance 都可以肥啦下話
佢自己都講冇上過堂

有病住院啦 咪累人累物

secret d人係咪on9, 竟然幫個咁厚面皮既人

小弟2014dse18分 英文5 放棄兩個asso offer入樹大英文
對於15年18 19分入到cu eng覺得好不可思議

佢year做過既野係要還架

佢係邊度覆 我想親身過去屌7佢 影衰90後

英文5

Cityu secret 最長多人reply個句comment
呢條臭閪一見到有人鬧佢個癲婆fd就話返人收皮

焦慮可以唔溫書走堂兼且F完之後有得考多次仲要一定要俾C你
who you are 原句還翻俾你

有冇人識kaka wong小姐?

屌你老母讀得大學就為自己既決定承受後果啦
影撚衰晒City （雖然本身都唔係好 ）

係死就快撚d 無溫書就去考試怪得邊個？

幫佢護航嘅唔親身去幫佢 係度叫人收皮,

可惜year1太多誘惑 上莊住hall 消磨了不少青春 換來的是垃圾般的gpa

完

做老師？ 咪害人啦

成個post搬過去cityu secrets比條女同佢個臭閪「friend」睇啦

抵

慘得過自己係篇文自爆冇上堂冇交功課

唔係博鬧係博d咩

博同情
博俾department head 睇到

如果自知先天不足就要花更大努力刻服佢
而唔係次次靠運氣 求下人 就可以過關
咁細個都咁 要求人求到幾時
唔係諗住求下人 靠下運氣就一世下話 ？

呢個人串人ue拎D 😕
Reese Wong

城大政政？有冇相呀？黑絲短裙嗰隻
唔係點畀pass你

簡直係垃圾 屌佢都廢撚事

so dium 係咁叫人收聲 😑

男定女嚟

極度影衰香港90後 好撚嬲

其實佢要做英文老師唔係得依條路行 自己唔願意quit u 比多幾年時間重新黎過 而係怨人唔幫你 真係膠都費事比

"叫人收聲幫"成員 同埋事主朋友
kaka Wong

自己考衰左就求情走後門
支那咩
人地唔幫佢就要死
On9

有病大撚哂咩
小事無限放大，一啲都唔值得可憐

乞衣黎

人地係要C，唔係pass

運用自己個身體lor

係真

City 垃圾u

Shitty

依科野咁撚簡單 F嘅反省下啦屌

係就快，咪等下禮拜
自己無溫書，怪得邊個，死大鳩哂呀？

搵同事壓人
搵病壓人
仲要催人出grade

慢慢同head 傾下先

係

重新揀過我都唔會再揀返英文

等下個禮拜啦
唔等嘅話 差佬仵作救護全部要ot 好辛苦架

咁撚叻做乜唔quit左再jupas
開個degree出黎係奉旨俾你拎黎tran科架？

佢d 朋友開始用分身屌鳩我地

Pang Chung Hin 原來去煩鳩住d教授就可以升grade, 早知我果陣都咁玩， 可能已經first hon畢業。。
利申： shitty讀 engine third hon畢業

突破盲腸

玩分身
係咪想古人團出動

邊個起我底

你係咪冷血架
網路欺凌真係好可怕
你試過有病未?
D教授不近人情

呢類留言真係無撚敵

痴線 肯entertain你review 個grade都偷笑
試下俾着hku
大把人焦慮症到u都無得入
全部俾佢入呀?乜心態

Year1 自己去左玩
最後成績不如預期 就拎自己有病來做盾
有病大撚曬 不如佢拎自己有病做藉口 直入cu啦

上莊果時唔見佢話有病上唔到

人地勤力既上莊都可以first hon second up啦

走堂唔溫書
搵advisor 理人
攞個病去壓人
攞tran科黎催人

人地咪慢慢同department head 傾囉

唔批判了，但有無多d 圖丁下

想知secret樓豬咩樣
肯定串嘴臭西樣

Kaka Wong 好似係Bon Bon Chow 條女

其實睇到落尾
入左人院
year1 上莊住hall炒左gpa 迫住讀政政
year2 搵到路跳去英文系 一個屈尾十 唔上堂唔交功課 拎f
到底有邊樣係關佢個乜鳩病事呢
有情緒病所以要上莊住hall玩爛個gpa
定係個情緒病搞到佢唔上堂唔交功課呢

城大政政 係咁撚垃圾

應該係令佢DSE炒左搞到要入shitty
本身應該入HKU既

She 真 is on9 囉

樓主朋友分身/佢自己本人出現注意！把口賤過咁多位連登仔

就算拎到好grade畢業
出到黎做野，都係話自己有病要老細升你？

去完一次Ocamp 已經討厭大學生活了

甘你老母咩

我讀到final year final exam之前一個月先確診自己有ADHD
醫生叫我考完試先開始食藥怕我唔適應
最後唔係話好好成績grad但都好滿意冇白費努力
喂阿哥大把讀書果陣有病啦
你只可以努力啲讀
唔係拎個病黎做擋箭牌
你有病又捱唔到咪take gap year醫病囉
何況佢根本就係上莊住hall hea左啲gpa

想轉系就要人派grade俾你？
我有情緒病你就要遷就我
asso仔要升degree所以全部人都要有 A range
final year要搵工唔可以fail人

我有焦慮症，唔可以唔請我做英文老師，仲要有輕生念頭，校長唔請我就係冷血
我考試唔合格會俾媽咪打，miss你fail我，唔幫我改grade，好冷血

死左佢把啦，不過要死死遠d, 唔好係商場跳樓唔該

佢會唔會就衰喺交病假紙果時再加多張紙威脅prof出grade啊 人地咁好人俾佢requiz都唔會玩佢 特登搞咁多野之後唔俾grade 人地俾佢requiz已經會還神啦

原來小女不材fail左exam 因為prof認為我exam essay大

真係不才

見都真係大快人心 死臭閪

因為同病所以一開頭都幾同情佢但係睇落屌你唔對路既，明知睇gpa揀科都上莊咁勇敢就要食返架啦邊關個病事

個教授都要同head交代，真係達唔到標咪唔俾你，我又唔覺得個教授玩佢

上莊又唔見會比個病影響到

想問有冇戰場條link?
想開火

選擇性焦慮症

cu英文20分都入到都入唔到
情緒有問題 讀書差
郁d女要生要死
我係家長我都唔夠膽比個仔你教

fb個邊d人痴撚線

香港無野多 最多就係啲大愛左膠
黑白是非都唔識分 只要有病就係弱勢係小眾係雞蛋 一定要幫

慢慢

抵撚死就係佢呢種啦
自己搞到咁仲好意思死纏爛打professor
入到又點 陣間衰左又瀨個病
無聊loop

大學係左膠溫床 慳返啖氣啦 食花生算啦
利申：讀緊city ugc 同學大部分係左膠道德撚

有病所以first hon 唔到

係就快唔好等下個禮拜
自己無心讀就賴呢樣賴果樣
個個學你咁世界仲得了

Kaka Wonh
你地又點知佢無努力，我就睇住佢捱夜溫書，但個prof始終無講過點解唔符合standards到要比F，一味話weak performance 踩人自尊

早知當年無去考試都用呢招啦

我有焦慮症

努力大撚哂咩 唔得就唔得架啦話之你溫左10世 付出完一定要有回報馬會執柒左啦

咁勤力又會未做coursework

大拿拿努力咗兩日 係兩日呀

唔de-reg都偷笑

話你weak performance就係踩你自尊 講事實就玻璃心 咁應該點話你好？你考得唔差不過F左姐

我有焦慮症架

點解我睇左幾次都唔覺得佢f左同個病有關既

無病呢件事都極大機發生架喎

唔好以為英文好就一定讀得掂英文degree
英文系一樣要寫essay 同讀theory引學術論點
學術要求同政政嘅essay係一樣
Undergrad嘅要求已經好低

不過anyway 精神類既病會影響性格同judgement
繼而會有事主果種極端想法
所以唔可以好似理解健康人咁理解病人
要幫既都唔係我地 而係專業人士

讀英文唔大壓力？到時考pgde要實習唔大壓力？要跳幾多次樓先得掂

年中有唔少人係咁 咁個個prof咪好唔得閑
真係快啲死左佢 又唔洗煩人 自己又解脫

屌我識佢 袁文慧

我識佢 袁文慧

有無料爆

有關連
冇病人地點會俾佢考多次

啲男友換完一個又一個
以前讀上智嗰時已經成日喺ig post自己加油努力溫豬 最後？

more

好撚鐘意拎道德高地嚟企
仲自我感覺好良好
記得佢以前叫自己唔知fairy 定仙女

堂唔上、功課唔做，溫兩日書真係好努力喎……

睇唔到成件事關佢個病咩事，淨係睇到有人乜都唔做又要搲C-

早知我都搵誠哥嗌窮搲返一百幾十萬洗下先喇

我返咗兩日工架誠哥

有巴絲開左新post
樓主大愛fd kaka又要插把口同佢男友bonbon豬唱雙簧 so sweet

奉旨要幫佢

你依家講乜都得架啦 臨急抱佛腳你唔訓都唔一定搞得掂啦
學我supervisor話齋: the result tells
好人好者針對你黎比f為咩姐 貪得意呀

人地要人呵呀

讀大學時又試過俾呢啲女玩鳩我

痴住個prof聲淚俱下

結果我個A俾佢搶撚咗

呢啲人真係唔撚死都冇用

自己貪玩就貪玩啦屌佢

垃圾！

點解考過公開試都會覺得努力就=有回報

又要講多次
之前係club見過佢
好撚放
之後下文唔講啦
總之佢真係好撚癲

上莊住hall果陣又唔見佢焦慮
我肯定上莊既workload唔會少過學業

有情緒病我好同情
但俾你tran到去英文系係咪就一天光哂?
要做到老師仲有好長既路去行，你拎F證明你未有果個能力，咪休學一年休息下先啦
其實拎F真係廢得好離譜

正仆街

又要做雞又要拎貞節牌坊

個撚個咁就要死 人人都first hon啦

自我中心到爆

我都識佢
佢講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

努力溫又點會f你肯做assignment 上下tutorial 都拉到，仲要係social science

你話science engine final唔溫就真係唔識啫

利申d左科programming

上莊燃燒青春
爽呀

快撚啲死啦 屌你老母 冇溫書要professor派你grade

f 左唔話你 weak performance 唔通話你 excellent 咩 on9

一陣可能告鳩個professor 話佢歧視

中同？我都識 讀6a

人地有西有病有夢想

係大撚哂嘅

你值F

我起碼值個C-啦

咁平時呢

4-6Army ah ma

唔係讀上智 純粹喺佢15-16已經識佢

share more

有病嘅永遠唔可以酌情處理，咁就係真正嘅「公平」，明白晒。

如果冇病嘅人自己努力啲，遠遠考得好過有病嗰個，咁又邊有「唔公平」呢回事？講咁多，咪又係一班廢柴唔想有人睇落叻過自己，所以寧願冷酷無恥咁欺凌一個有病嘅人～

點睇

入大學就想洗以前mk底

其實都無咩爆 不過識佢其中一個ex同識佢

大學大撚把垃圾，比社大學生更不佳

我識佢ex Jxxxx Hxxx ?

死得未啊

我識Mxxxxxw Cxxx

我BBA 入U從來無溫過書
lecture 90%唔上 從來唔舉手答問題/落堂留低問問題
而家grad左 最低都只係拎左個D 仲要係因為果科交漏左幾份野
人院75%人過3 拎F真係好撚柒廢

有條類似事主既生命體連珠炮發鬧人

都幾撚好笑，明明道理就唔喺佢到，都可以有咁多癲狗護主

有西係惡d

能力未夠休息下其實對佢都有好處
唔夠班既，讀完4年無hon/third hon畢業點會有人請你做老師，唔同到時又求班校長咩
格硬去俾一個情緒病人更大既責任從來唔係妥善對待情緒病人既放法

疑似事主男友用分身鬧人！！！

死咗未？

ShittyU secrets係咪del左最新個回應？
上面巴打貼出黎個個

巴抗再爆下料

打

垃圾admin del左新post

事主話有病影響表現，但Prof 係話事主答既野並非上堂內容，而事主又無上政政lect ,姐係話個grade 唔關個病事la

事主男友心痛女友被罵挺身而出 so fking touching

炒左咪再讀過囉
咁自己冇人地咁勁咪認左佢，頂硬上囉

有u讀
有男朋友

我有病同要tran 科 所以俾C grade我

屌佢老母啦 如果你係齋衰一科 都冇人會話你 屌科科都爛都要r grade 死廢柴一個 點樣酌情比你
講到自己好慘咁 明明自己都講到上莊走堂爛grade 冇努力去學習
你自己問心有付出咗幾多? 只係識努力r grade 你咁樣對D努力咗成年既人公平咩? 冇付出冇能力學咩人講夢想
送返段潮文比你

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

我probation letter都拎過
extend一樣大學畢到業
個一刻可能有少少灰
但事後睇番其實都只係好少事

考試一個F佢就覺得係末日
咁佢真係唔適合入社會工作
畢業出黎打工
就好似由個溫室走去有野獸既森林咁
無人老奉要幫你
少人害你已經萬幸

小朋友同年青人受多D挫折係好事
失敗乃成功之母
家長如過份保護
佢地大個左就會好似呢個女仔咁唔受得考驗

我要養家呀
俾個mt offer 我啦
如果無我自殺架

我要層樓呀
誠哥大發慈悲俾棟我啦
如果無我自殺架

我有病，所以唔讀書都唔可以fail我
我係老人家，所以你地班後生仔唔可以坐住搭車

我好慘，所以我要有特權

自己屎就屎啦仆街

CityU Secret del comment, 我地一人一星佢個page

低質，連保持中立都做唔到

有病係咪可以申請考試加時間定其他特別安排 考完F左先黎發爛有咩用

個admin都係都幫個女仔口啦

cityu secret賺左好多hit rate
1星返佢個page中和一下先得

想自殺之餘你要有西有病有夢想

我冇西冇病

記得用分身

真係好撚垃圾，玩左成年辛苦個幾兩個月，得唔到就叫住想死，希望個prof咪受壓力轉軚

個幾兩日咋

大把俾人踢出校添啦，又要死呀

係咪del左post

係

有冇多啲袁文慧料可以爆

between 狗也不屌

冇西冇夢想冇病
唔踢你唔通踢有西有夢想有病嗰個 死咗你咩唔咩得起

del左咩post 我2個都睇到

屌
垃圾page
Del post
可以點樣收個page皮

我睇唔到 頭先仲有

自己考唔好，其實唔應該扯落個prof到

認命啦，你轉唔到系有咩好講

一星佢個page

請投下你保貴既1星
記住用分身

同意，最差hea做拎C

人地有病
理直氣壯要酌情處理呀

其實拎F應該好難 我唔溫書都拎唔到F

呢d女經唔起風浪 吹一吹就散
自己都manage唔好 一有事就怪人 成篇野第一段喺毫無意義 可能喺平時寫慣左 以為喺女就可以拎多d掌聲同同情
正文入面 自己d錯誤就一句起兩句止 求同情既部分就無限放大
以為自己盡力左 prof不近人情 就喺prof仆街 無人性
其實你都有講啦 佢喺有比過機會你重考 只喺佢最後以對其他同學唔公平為理由 拒絕比grade姐 其實佢咁做喺無錯架wor
比喺人情 唔比都喺道理 更可況你堂都唔上 點證明到你有心讀書？ 他日其他同學知道左呢件事 佢地report prof prof自己都有機會成身蟻 到時你會唔會/幫唔幫到佢解圍？
條女一味以自己為中心去睇件事 咁緊喺你好撚慘咁啦 你自己都唔會從prof同其他同學個角度諗
但喺你要求prof就算可以之後周身蟻都要企喺你角度諗 會唔會自私左少少呢？
佢咁既性格將來點保證教得好書

我明白有d人喺心靈脆弱d 少少野喊生喊死既人大撚把 但喺佢都要明白到 世界唔喺圍住佢轉 佢宜家讀書經挫折就要求死
幫到你呢次 到時出黎做 仲多呢類野啦
到時又話要死呀？ 十條命都唔夠佢洗啦

根本喺佢自己問題 無得怨

人地有病嘛
如果冇病A咗啦

大約估到個professor係邊個 ，佢一定唔會

City仔自己開過個secret la
順手唱9依個垃圾page

條女真係不知所謂
Admin都係

岩呀

成個世界圍住你轉

垃圾 求就比你?
yr1 gpa低 話受唔到誘惑?
大學生
比你轉到 做英文老師 就大件事嚕
一時又懶有病
懶親人對你有期望
on99

我間u上莊hea到七彩

講真 你小事既 過去佢office喊下跪下
佢都可能幫你搞
依家指名道姓咁 我係professor 一定理鳩佢

屌 大人世界色彩繽紛
我教得差有幾咁奇
你炒我就跳落去

推到成為明日頭條 等多D人同城大女評下理

蘋果

又係一個玻璃心
如果佢係我佢肯定跳撚左落去
上唔水到大學英文又肥左要由FD讀起
仲被人炒過
我都未死佢F左一科又有男友同屋企人錫佢就叫生叫死
我睇你都係快撚啲死左佢算

人地焦慮症呀
你仲落井下石

唔岩聽就咪撚post secret 啦

pish

個女仔由頭到尾都冇反省過

放得上網就預左有唔同意見㗎啦
最重要係一post永留存，柒左想delete，冇咁易

唔好意思 secret admin del哂2個post

哇屌

仲未del 仲睇到

PISH 1星cityu secret

畀佢做到老師就仆街啦
第時點撚樣教書？
搞唔掂工作壓力係咪上天台玩自殺？
用情緒病有做籍口
我自己呢類屬嚴重嘅情緒病都無咩點同人呻 （包括焦慮）
更加唔會要黎攞著數
博同情
真正需要被關心嘅病人真係畀呢d仆街累死（唔係我，仲有好多好多好嚴重嘅情緒病患者）

自己讀唔掂書就讀唔掂書
又走撚左去玩
而家竟然大大聲，大條道理話人地唔畀你過
家陣老奉畀你過咩呀大小姐
番去搵男友同屋企人呵番啦嘈嘈嘈
淨係睇到字都覺得呢條友係煩膠黎
D人真係唔得佢死，煩死呀屌

記者請來連登攞料

有病大哂呀
拎自己個病做擋箭牌

由佢yr1開始上莊住hall開始已經係原因
一個人拎F唔係無原因ok?

醜到

歡迎來到Cityu Secrets Secrets

1 star the page

我屌你咩，中英夾雜覺得自己係大學生好撚威 最後一死咪又係得個吉

點錯相喎ching

影衰哂同校讀書嘅人

1星個垃圾page la
都on撚99

呢啲人第時比佢做到老師都唔知會教壞幾多學生

咁真係易到仆街嫁喇喎
利申20分讀science

咩U出咩學生同咩admin

好似見話 好熟面 成日係podium 9Fing fing 舉紙牌

仲未delete

咁撚勁就用成句我唔識既英文啦
睇死佢咪又係偽ABC柒下柒下含洋腸個d

其實係咪唔應該而家批判呢
話哂都人命吖
就算佢講既野點唔啱都好，都唔係而家批判，而係處理左情緒先，之後再教佢做人

係咪刪左post

點處理佢情緒
越安慰佢越附和佢就越害佢

其實如果佢知個病對自己成績之類影響咁大，佢好應該搞掂咗自己個病先。咁樣為佢自己同佢個成績好，而唔係考衰咗再用個病將自己擺喺受害者立場。
或者係harsh啲，但的而且確，個prof肯俾係人情唔俾都係道理。

佢要自己放上網畀位人入，仲要咁大段文
怪邊個
同埋無人有責任要教好佢
佢假假地都係個成年人
點都要自己學下點處理情緒同接受批判

我諗既純粹係批判聲音一定唔會對佢情緒有幫助

學校係社會縮影 仲要大學
自己錯就賴病 恃住自己係女
扮弱者 攞個prof比人批鬥就無問題？

而家又唔係比prof針對 比人跣
上莊住hell走堂 燒gpa就正常啦
路係自己揀 仆街唔好喊

有病唔係大哂 十鳩幾歲人諗嘢仲咁幼稚
死咗都唔抵可憐啦

快d死左佢

開名

比D唔夠質素既人畢業仲遺害社會

自己走哂堂搞到exam答錯哂F左
關個病咩事
係有病咁大件事就一早同學校講啦
肥左先通街同人講自己有病

老老77
即使佢話係病都好
其實都有輕重之分
我都好懷疑佢究竟病情有幾重，有機會有人無限放大左個病情
佢而家先至得焦慮，已經係度叫生叫死
人地精神分裂、major depression （唔識打抑x) 果d點算
平時上開高登連登d病人group
個個都係病人
都無邊個講野好似呢條女咁樣樣 呼天嗆地

如果我個女係咁
我應該屌撚死佢

唔係冇人俾意見佢叫佢搞好個病先
但佢班fd一見到唔撐條女既言論就衝出黎屌
況且係佢放上網公開討論
有批評佢既意見出現好正常
想取暖既咪自己同fd呻 痴埋一舊圍爐咪算囉
做咩借d易想公審個prof

住hell 唔爭氣笑左

如果個女係咁樣又懶又蠢又7
真係寧願生舊叉燒好過

心靈咁脆弱仲想做教師?
prof做得好呀

痴線
人地facebook回應兩句都俾你地放上黎起底

Btw 有醫生紙就可以改grade?
咁人地所有mental問題都可以改
Physical更可以改啦

呢啲垃圾仲存在都冇意思啦

佢英文一定唔係好果批
cu英文系lv4都入到佢都唔夠分
可能其他科拉低左個分既 不過睇佢個樣英文最多都係lv5 *都冇粒
佢只係個負碌入到水泡科又想"追夢"既臭閪咋

人地話唔想同個on9講野 到底要點寫email 先可以撻著個老師

其實其餘比佢appeal就拉高分果幾個professor 係幫兇
搞到幫佢入ENS係正常咁

柒頭影衰曬city
淨係識搬個病出嚟做擋箭牌
仲要以死相逼，真係痴閪線

利申city政政

樓主條仔趙與莒把口咁惡毒 大家睇佢最新既留言

其實我唔明點解佢講自己背景
要講埋自己樣貌身材都係不出眾？

好心year1就retake啦

趙與莒：
我呢個真帳來，私隱設定唔撚畀外人睇到唔撚就即係假，講唔撚過人就講人個帳真定假，屌你老母啦，你試下你係有病嗰個跟住啲人係咁刁難你吖，得把死人口落井下石，你老母仆街冚家剷唔戴套生你呢啲渣滓孽種出來獻世真係冇撚陰功呀！

佢把口真係好毒
新年流流講啲咁惡毒既說話

佢講到ens同政政好似港大同i大咁

究竟咩黎

拎張醫生証明比prof睇, 馬上比個phd 你

跳左未樓?

City政政有咁不堪咩？

把口仲惡毒過連登仔 block柒左條友 新年流流見到都唔開胃

平時fb睇e d secret都唔會留言
但今次真係睇到好撚嬲
比你咁r法仲洗考試既? 有焦慮症就無限伸延
垃撚圾

趙與莒fb 勤力到呢，見一回十

個趙與莒成隻癲狗咁

係少人有興趣讀姐，搞到好多gpa唔高既人被迫入左去。但個人覺得唔差，資源又多，好多識既人都有得去exchange

比呢個post佢睇實激死佢

物以類聚係咁嘅質素

做唔到心目中嘅理想職業又唔洗死嘅
社會上大把人都追求唔到理想
努力讀好啲依家呢科好過啦

條Yuen Jacqueline係咪就就係事主

咁做得佢男朋友就緊係要維護條女嘅

講興趣嘅啫，我自己覺得政政唔差。
但年年都好多人狗衝ens，即係英文系
所以ens每年都係收得最高嗰科

樓上嗰位講得啱，政政好似係成個social science入面資源最多嘅dep，好多intern & exchange機會

我都有，之前讀緊書個陣訓醫院訓左成個月添，咁又點？
同advisor講個陣佢地都只係話過左先黎講已經太遲，佢地都愛莫能助。人地幫係人情，唔係道理
而家佢個dept啲professor已經好好甚至俾佢retake exam，retake都唔過咁應該檢討下自己啦下話
咩叫俾個C-係咪真係咁難？呢個藉口make sense既話咁唔會有人quit u啦

講真如果咁樣俾條女r到tran科真係對其他人唔公平
而佢有晒醫生紙為健康著想絕對應該係停學醫好先再諗返返學tran科

我有個中學師姐讀u讀到抑鬱都係交醫生紙停學一年留返個位

見人就咬

最唔明就係，佢話drop曬啲政政core諗住爆gpa trans科
但最後會f左科政政？

仲要佢話其他科都係r 個grade返嚟
咁即係佢連自己揀嗰啲科都handle唔到

未到初三就赤口

R到升兩個grade添
ICAC係咪應該要做嘢

投訴arro先

作為一個政政 有上莊 有住hall既人黎講
除非你冇上堂冇做pj完全冇溫過書
否則冇可能會F

另外有一點 絕大部分政政course都要求exam同assignment都pass
肥其中一邊都F
極度懷疑事主走tutorial走到收晒皮

曬鳩氣

真係好討厭不斷消費自己不幸既人

懷疑佢男友帽左

唔係
利申識佢真人

佢根本冇認真讀過，就算一科出事都講得通，但佢差唔多科科都要appeal 。同埋正正常常咁讀真係冇乜幾可會fail你 重有正常焦慮既話，應該會做所有野都好認真同緊張，因為驚少少出錯都令到自己trans唔到科。但佢就唔係，走堂上莊，燃燒gpa

ENS其實就鳩嘅唔明點解咁想入

極度公主病
仲衰過欣宜

自己唔努力 賴落prof到 個prof真係好無辜
個個都c-到 個gpa仲出黎做乜？

呢d女真係好心捉去捱下世界先
佢同平時自殺個d根本唔可以拉埋黎講
睇死佢男朋友都係個公主奴黎

呢d人死左都無人可憐

咁樣就叫生叫死
俾你讀完出到黎
俾堆怪獸家長逼到死十次都未夠

有病係應該同情，但當初計劃放棄果科就預左有依一日
除左eq有問題，心智又唔成熟
撞板都係睇遲早

Retake同睇下心理醫生好過啦
又唔係冇support

我作為一個走晒堂但有溫書最後fail左嘅人嚟講
所謂溫書係前一晚highlight 下notes d key terms當溫左

有冇city 巴絲將個post 貼去民主牆

終於有個過來人講野
訓得醫院都唔係小事啦
大家睇下呢位絲打講野幾正常 對比之下
果位成日自稱有病嘅女人

依家唔拎個病人光環出嚟等幾時呀

讀大學就係為左學識幫自己既錯揾籍口？

垃圾八婆

我想講city啲professor其實真係好好人，佢地能力以內幫到手一定盡幫

佢個post睇得出成個dept啲人都幫緊佢咁滯，俾佢re-submit assignments同retake exams已經好踩界，肥人同改grade啲professors都要寫report，佢地俾佢補救已經分分鐘搞到自己個底花晒，但佢而家個態度就係你都已經俾我補考，再俾我pass會死咩咁樣，呢啲根本係乞兒心態，就係有呢種人先搞到mental illness有stigma

個post下面有人問佢有anxiety有醫生紙點解唔一早拎出黎，仲有人護航話呢啲緊係出事之後先拎出黎保護自己，大佬而家professor責任係教書唔係湊仔，你唔一早拎出黎等人幫你鬼知你有病？邊有人咁樣迫人埋牆角再強迫啲人幫你架？你要人幫但你有冇尊重過其他人？你個前途重要，其他人既前途就唔重要？on99咁不如自己quit u把啦

CU英文直頭出名廢...

appeal 唔係可升可跌架咩

死撚左佢啦自我中心到咁撚樣
白鳩痴
細佬仔紐計咁

唔知條女有冇追呢個post
但佢啲fd應該都有 想同佢講

1. 停學 睇醫生 醫好個病先
2. 唔好再post上fb/留言搏同情 好難睇
無撚用㗎我話你聽 有道理都算 何況你冇
3. 你呢種性格完全唔適合教書 唔好做教畜 另謀高就

我自己有焦慮症會有下面呢啲symptoms，有時會同depression一齊出現
有啲嘢你會拖到最尾一刻先去做，例如我個焦慮來源就係學業，所有同學校有關既野我都唔想接觸，例如唔敢check email，走左一堂之後就會好驚，唔敢check自己係咪要交功課，唔敢check幾時有quiz，驚自己會肥，驚自己會俾人踢出校，所有野都會等到最後一刻先去做甚至唔做
如果你有呢啲情況既話，好大可能性你唔係懶，而係有焦慮症，你好需要快啲去睇醫生，再同advisor討論自己情況。advisor會定期follow up你既情況，甚至幫你安排study plan，有啲可能會同你啲professor開會傾你既情況討論點樣幫你、留意你既performance，嚴重啲既話甚至會建議你suspend
advisor既責任係take care of students，唔係幫你執蘇州屎

我睇到好開心
我就有花生食
佢激到打字都手震

條撚樣係真心護航個d 狗公定 曲線玩野?

咪撚係，唔想佢同我同行，更加唔好同事，我會日日用粗口問候佢
另外重停乜鬼學，份人咁樣樣，quit左佢番屋企做公主，咪再出街啦

well said

支持事主

支持事主quit U

比我考就比我pass啦,唔pass做咩叫我考
改個分舉手之勞姐,小小野都唔肯幫
哇呢兩句簡直港女到極致

屌佢老母臭閪又中又英
睇撚到我
不過讀得城大都係廢啦
讀咩科又乜春關係

難聽過粗口

唉。。。。。。。。。。。。人。。。

支持佢跳樓啦重QUIT U

焦慮症
讀U收過兩次信
3rd hon畢業
知道自己係抵死

真心嗰句 我真係睇唔出佢幾重視佢嘅夢想

唔好以為唔付出就有收獲啦好嘛 邊有咁多免費早餐 如果真係咁重視咁想轉科 好心就做好啲 ppp呢啲科你背得哂差極都唔會F 明知要高GPA先轉到科 連堂都唔上真係睇唔出佢有幾重視轉科呢樣野囉

Btw 無拎過醫生紙出黎
真係蠢

最多咪defer 唔會有好grade
btw其實上面知唔知樓主只係求c-唔係咩唔岩自己心水求靚grade

如果最後學院因爲咁比佢c range真係好黑暗，
好明顯佢唔讀書又自視過高以為唔上堂裸考都會pass，
之後到fail咗有得r到test多次就係咁二溫幾日書 以為可以追得返10幾個week無上過既堂，
心諗，prof比自己resit實無死喇，
一定轉到去Ens日日拎住個major名喺到打飛機，
點知人地覺得你老馮咁，
無d誠意同內疚照fail你，
你就放千字文上網想人同情你，
覺得prof仆街不近人情，
想借刀等全世界幫你出頭diu柒個prof，
制造話題比壓力學院幫你改grade，
真係唔好比呢d人做到老師，

利申 試過爛grade都只係求過prof fail我，比我上多次個course

焦慮嚴重起上黎係可以完全入唔到腦
你無試過講得出呢d野唔怪你

真心，我有抑鬱過，知係點，但都係靠自己入返u，無怨過人，更加無要生要死要人可憐

讀shitty仲要fail course

Defer左啦
條條大路通羅馬
死得人咩
而家咪又係正正常常

係 情緒病好恐怖
發作起上黎根本做唔到野
人地又以為你無病呻吟
但都無辦法
有時要靠自己

搞緊咩宜家

你呢

如果係有表徵 好似發哂燒咁 上面班人應該好大分別 當然 我地唔知事主係咪真係用黎消費 自己跟住掛住玩從來無面對過

半不歸路讀書

上面覆左，我都有，so what?
如果你都有既話，你應該知我地係想自己好返，而唔係攞呢個病做free pass
今日佢搞到全世界屌佢既原因唔係anxiety，係自我中心

跳左未 但識叫刪post 應該冇事

馮盈盈

agger 希望佢同佢d信眾快d病好 睇到facebook d留言好似邪教咁，又屌人老母又叫人去死

睇完單野最想講嘅係
我求下你唔好做老師！！！

我自己有情緒病根本提都唔撚想提
淨係想快撚d搞掂佢

唔會搞得到
得救的辦法 只有完全唔理你會anxious的來源

好唔到 然後呢?

入左只會死得更快 科科

當你真係有(過)病 我唔係好明點解你會講得出呢句

考dse前太緊張太大壓力
係開考前兩個星期無温過書
每日都喺度埋怨自己，越擔心越唔想溫
同埋所有野都係deadline Fighter
我都知自己好差
唔知算唔算焦慮症，一擔心就做唔到嘢

我panic/ general anxiety

仆街 我好似你
只有頂硬上

就好返

點樣好得返 真心

有無睇clinical psychologist?

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

病唔係藉口
搵專業人士求助先係出路

無可能無 作用不大 心態照舊 見完訓左一晚打回原形
就算一路有突破自己 比grad的同學走得更遠 都係無改過d咩

點會 你睇左幾多次
除左傾計佢仲同你做左咩

有咩咁唔明？
professor唔係班主任，佢地冇責任留意你既mental health喎，自己知自己學習表現可能會有問題，而個原因係情緒病，甚至佢有醫生紙，咁點解唔一早拎出黎？OK我當佢唔想面對所以過左最後關頭先拎，咁可以點？個病人已經死左你先話其實我知佢心臟衰竭而死有咩用？佢而家係個結果finalized之後先黎嘈喎
上面都有巴打講自己情況，我都有過一樣既情況，可以點？自己唔早啲拎出黎怪得邊個？有病我知佢唔想，但今日佢個學業有問題係個病既關係，唔係professor關係喎，佢咁公審法只係證明佢完全係自我中心

直情無攞過出黎
不過想同佢講句
如果你成日覺得自己好撚慘好撚不幸
你呢世都唔會好

簡單d野 會盡量幾少人知就幾少人知...

有陣時係出於個腦 都唔係自己 就算你自己知道係幾咁唔make sense

屌 明知自己有病重特登做會刺激自己既on9野
玩到收左皮就拎自己有病當擋箭牌 咁點解一開始要迫到自己去到咁既地步

唔鳩好同我講情緒病發起上黎控制唔到 正常有病既人都唔會做on9野刺激自己病情 就算係感冒既人都識戒口
玩撚左成個sem好喇爽夠喇 家下收左皮成個人入左絕景重唔即刻發病

你話學期中溫書太盡所以發病讀唔到書都無咁嬲 玩到收皮玩病發

就係唔想對住呢d野 (學業)刺激到自己先走去避 當然我要重申 唔知事主係咪真係掛撚掣玩 從來無諗過面對返

咁呢個係你地自己既選擇
唔關病唔病事
有啲病人好大方拎出黎
有啲病人瞞到畢業

你會教你心理學方法幫自己
叫你做好多野改善
同埋講得好清楚你個病點黎

咁就唔撚好要求人地有責任幫你

幾時開始會關大方事
仲要用到個瞞字

從來無要求過人要係咪都特別善待

唔通我應該搵另一個 有無好介紹

痴撚線 條女唔死都冇用啦
有病就大撚晒? 就可以公審教授
好心咁大個人就自己承受返後果啦
住hall 上莊 drop core 所有野都depends on you
冇人揸住支槍逼你
同埋你依種垃圾真係完全唔值一個C-
今日比完C-你 轉到系
他日你讀唔掂咪又係會走去死 威䝱第二個老師
講撚到你既人生因爲佢就完全玩撚完咁
有咩居心 自己心知肚明啦
你自己都話係all in搏一搏
做人做到咁可恥 搏唔到就輸打贏要
邊到夠你玩呀 仲要有醫生紙咁威威
你玩晒佢啦

好大方拎出黎 係態度大方得體個大方
唔會收收埋埋既意思
瞞係隱瞞既意思
屌你仲要教你中文呀？

呢啲人搞咁多嘢又打千字文上page消費自己有病好慘，都係想俾壓力個教授姐，點會去死吖

咁professor唔知， 所以用一般標準去要求佢係完全合理，照規矩做嘢既話professor可以完全唔洗俾佢second chance添。但唔係喎，有professor幫佢升左兩個grade，有professor俾佢補考，佢嘈緊既係個professor唔俾C-佢令到佢入唔到心儀個科，呢啲咪得寸進尺
讀大學就要be responsible for yourself，幫佢係人情，唔幫就道理，仲要佢地已經幫左佢
degree唔係咁易拎架，有人中途因為種種因素quit u，有人連u都入唔到，讀唔掂你可以怨個天可以怨自己可以怨運氣，但佢將個矛頭指住professor會唔會搵錯對象

即係點 無講出黎就態度唔同唔夠得體個大方
可能我中文真係奇差 一直以為隱瞞係貶義詞 原來老師你唔覺得係

我係講緊條女

你睇開幾錢
我想講既係你睇完會好知自己發生緊咩事
同埋點幫自己架喎

個世界就係咁架啦，大把人付出好多都收唔返啦

乜都順晒你諗既世界唔會出現係呢個時空，接受現實啦

條女好痴線
以為咁樣放人上去施壓就有個C ？
有病係值得同情但係唔係大晒
同埋C-呢d咁爛既grade都要r⋯⋯

宜家咁先撻出黎又真係威脅feel左少少
其實真係好兩難 一早比prof知 但你又唔會知有咩後果 影響到將來d咩

有病真係受左好多苦

頭先其實已經離左影唔係講緊條女
講返事主
咁後期講又真係人地無absolute責任幫的

唔係唔知其實
但個心態
其實一直進步緊 可能係差咁d自信

唔識講... 佢係俾到你信心點做去幫自己
自己發生緊咩事
好似感冒你睇醫生同你自己斷症亂咁買藥既分別
Btw 你budget幾多先

俾professor知即係擔聲先，你想要人幫你都要俾人見到你既誠意
有咩後果？advisor會留意返你既學習情況同幫你囉，我個陣有advisor講有咩唔明都可以問佢，又會定期問學習情況點
學校唔同出去做嘢，啲professor真係好樂意幫你，你同佢講你有心理病，張cert都唔會寫出黎，又等於多左個supervisor

感冒其實無藥醫 睇醫生都只係比你舒服d 除非開抗生素 (如果唔係病毒)
離撚哂題又
正常唔係都過千咩

cert的確係唔會寫 但我只係覺得 始終都係人地度留左record 更何況班prof唔係社工 我個人始終唔信得過

屌你老味仲好意思話無devote落支莊到，咪即係你乜撚都無做又唔上堂，鳩fing fing 咁最後仆街可以怪邊個呀

成日怨怨怨，你班莊員要幫你去執屎都未出聲啦，人地無夢想唔洗追gpa既，樓上講得好呀，明知自己so call有病就照顧好自己讀好書先，咪撚搞咁多野啦

我個個2000

上莊撚出現了

咁睇你點衡量啫呢啲
a degree with risk of minor mental illness being leaked vs losing your potential degree

1個字 垃圾

sor, 笑左

你有無昏睡、失眠

睇錯以為事主莊員所以好驚訝
其實我都想問 焦慮撚唔係好易就擔心呢樣擔心果樣 點樣同時應付到學業同莊務？
利申：咩都擔心一餐既焦慮撚

利申唔係佢莊員黎 grad左廿世

不過佢自己學業都搞到咁，同你講佢做莊既野好有交帶你又信唔信？出左事佢咪又係射比莊員，何況佢個fd都開到口話佢病大撚哂唔devote 落去

快撚啲死啦癲婆

Unexpected

佢應該係逃避左學業
不過比你咁講一講 我又覺得有d問題 如果真係嚴重到讀唔到書 理論上淨係返學校個環境都會trigger 又點會有心情上莊 更唔好講莊務

Triggerd嚴重時期有
平時無

可能佢逼自己做
你知學校個氛圍
個個都做好多野

我平時係屋企無野做會

可惜year1太多誘惑 上莊住hall 消磨了不少青春 換來的是垃圾般的gpa
diu. 自己攞黎仲係度怨呢樣個樣。
講到咁勁quit u ,jupus 再入過囉
都係唗多2年

我嚴重抑鬱左幾年搞到dse炒埋
係咪又可以碌地沙 話自殺要三大收我
咪撚on9啦
一早又唔去搵下advisor先
又搏盡無侮又住hall又盛
你拎呢d時間既一半去溫去上堂都唔洗fail 唔洗r grade啦
你自己揀9fing fing玩一年仲要人幫你抆屎 無撚野呀
係咁想trans 既 當初就咪上莊咪走堂啦
你揀左走堂同上莊你咪承受返爛grade個後果囉
d prof 幫你係人情咋

唔知係咪d藥

我明佢心態
但事實如此係無得怨

其實就算係因為病而pass唔到, 咁都應該養好個病先再讀
而唔係一哭二鬧三上吊要人pass你
你係唔掂就唔掂,乜野理由都好你都係唔掂
夾硬比你pass讀上去咪又係食屎

希望條女一世都做唔到英文老師
唔好累香港下一代

當年無停學
累左我一世

樓主一睇就知係死煩膠
煩過閪
仲要係好蠢嗰隻

今次就撐shit 大prof. 喇
揸正黎做

對唔住，唔係樓主，係事主

我就咁睇
既然佢咁強調做老師係佢夢想，知道英文難入就應該唔會揀上莊，唔上莊都會因病搞到自己發揮唔好，上左莊多野煩仲得了既？同埋如果要做老師同時又知自己壓力來自讀書，係咪要選擇第二條路？英文難入唔係今日既事，仲要上莊點都講唔通

Trans本身就有風險，如果目標咁明確點解當初又咁傻爛gpa，第一日入u就知睇gpa做人

有病大可以停學休息下再讀
用病做擋箭牌對其他人係唔公平

應該係個 prof 好睇重 attendance 先會咁 咁唔怪得人啦

講真 有病唔係問題
但有病同推卸責任好似係兩回事喎....
由一開始都係人情嚟架啦，佢再之後話考quiz到之後話咩grade都唔比你都吹佢唔漲，因為係道理。成件事起因根本就係當初冇讀好書，怪得邊個。
條女好似有強迫症咁，唔比ENS佢就要死，點解唔睇下人地咁輕鬆就入到？不如承認自己技不如人唔夠努力好過啦

講咁多把撚咩 一句講哂 條路自己揀 仆街唔好喊 19歲仲細？ 成年人要為自己既行為負責啦 有病大撚哂咩 唔去睇醫生？ 剩係識推卸責任 咁既今比佢做老師真係累死唔少學生 要死唔該快手d 你個學位唔要仲有大把人等住要
比夠一打唔洗找

睇到好憎讀政政唔識讀政政已經想負皮。佢根本就冇去理解過政政考既係乜，讀兩晚有春用 呢啲人，自己錯就可惜可惜一句帶過，話得你啲野得personal opinion即係你真係好唔掂啦。

用 一個F 撻落黎 去形容prof 比grade 抵你冇書讀

呢D弱智俾佢去教書咪害鳩人
快D死撚左佢少條教畜仲好

原 post

#city11504

"小女第一次post野上secret,亦有可能係最後一次
我係一個year2政政學生 樣貌身材gpa皆不出眾上堂總係坐角落 係一個好平凡既女仔

F6考公開試患上焦慮症 考試就會莫明緊張 又嘔又會成身抖震 嚇壞我一班朋友 考試失準 入唔到一直好想入既CU英文系 入左城大人院 仍然很感恩有大學offer 覺得只要努力都仲可以入城大ENS 可惜year1太多誘惑 上莊住hall 消磨了不少青春 換來的是垃圾般的gpa

year2放成績 入左政政 其實都不太意外 畢竟自己未盡力 由入到政政第一個sem我發誓我要轉到ENS 我drop左大部分政政core 然後全力攻15cred

ENS interview我又緊張到抽筋 我意思係胃抽筋 因為我既焦慮症從來無好過 打左4000字personal statement加上interview表現不俗終於令ENS決定收我 前提係要meet到佢地offer既gpa requirement 然後我諗 今個sem中規中矩 應該無問題 點知放第一科政政既course F左

腦海一片空白 馬上appeal 問prof ""may i know the reasons of failing the course"",換黎一句不太善意的""this is a question you should ask yourself"" 原來小女不材fail左exam 因為prof認為我exam essay大部分講既係personal opinion instead of佢上堂講既theories 一個F撻落黎 我拿拿臨appeal其他科 而其他prof都肯regrade我 例如比我resubmit assignment 有個prof appeal左兩個grade比我 令我最感動既係我既advisor就算完全唔識我 佢都同我講 ""I would do whatever I can to help you""然後作為外國人既佢仲特意揾左句""車到山前必有路""黎鼓勵我 最後佢同個位比左個F我既政政prof傾 佢終於肯比個quiz我補飛 見佢之前係佢office出面來回行左十分鐘唔敢入去驚佢劈頭就鬧我 點知佢都好冷靜咁比左個offer我 我個刻好感動 忍住眼淚出左office先喊

然後兩晩挑燈夜讀 背曬所有野心諗實無死 到最後考official principal accountability system同impeachment of chief executive開心死我 17號考完 20號去伊利沙伯醫院拎病歷比個prof比佢遞上去 一切看似順利 點知ENS個邊就話我late change of home major其實佢地已經花好多唇舌convince ARRO 如果我gpa唔達標 佢地又要花多好多功夫admit我 咁最好呢個course拎到C range 大家好辦事 於是我係張medical certificate上面夾左張紙同個prof講宜家情況 問有冇可能比個C我 畢竟我有曬醫生紙證明我有病要睇psy 個exam又考得ok 至少我咁認為

隔左一星期 ENS催我 我惟有死死氣冒住被鬧既機會問個prof幾時會比grade我 點知佢以對其他同學唔公平 exam靠背書 佢唔覺得我係真正想讀好呢科 決定乜grade都唔比

個刻我無法冷靜 我由12月尾搞到1月尾 個個prof比我求過曬 喊過無數次 無教好訓 一個月以黎我諗住我實轉到 政政既堂我無上過 淨上自己reg既科 因為我真係好憎政政完全唔知點讀 all in搏一鋪 宜家輸到渣都無 我係好唔冷靜既情況下打左個email比個prof 雖然已經好努力sound polite但可能都offend到佢 結果仲激嬲佢 話唔會再同我講野 新年假後再同佢個head傾

其實我真係咁唔值一個c-? 比一個c-我 可以徹底改變我既人生 你唔比我 我要留係政政 將來做個英文老師既夢就此泡湯 下年先可以再轉 我要留多兩個sem 到時year 3簡曬stream轉過去既機會更渺茫 我已經毫無尊嚴求你 why can't you just show some mercy?

呢位prof係一個有兩個女既爸爸 試想像自己個女為左自己夢想要咁周圍求人仲要被侮辱 一個月以黎受盡折磨 相信就算個prof幾冷血都會心痛自己個女 同樣地 我屋企人都受盡折磨 心痛我之餘又驚我受唔住壓力 次次見親公公 佢都會問 ""轉唔轉到去英文系呀! 我個孫咁叻一定得既!"" 每次我都呃公公未放成績 而屋企人就一面唏噓

我已經盡左最大努力 事實上我亦已經絕望 或者你會話我幼稚 十九歲人少少挫折都經唔起 但相信我 你唔係我 你唔會明我呢一跤跌得幾痛 尋日係apm food court食飯 腦海不斷有股聲音叫我跳落去 只要跳左落去我就從此唔駛再煩惱 如果唔係我男朋友係對面 或者我已經跳左 尋晚訓教 我許願我會一睡不起 然後我諗 食安眠藥咪得囉 我諗我已經揾到我要行既路

我要同愛錫我既家人同男朋友講對唔住 我要自私一次 但記住我會永遠愛你地 知心朋友唔算多 但佢地應該會明白我既
呢次係我第一次po野上secret 亦係最後一次

再見了"

乜9都賴哂落有病度
考試係睇分數嫁啦
係咁唔公平嫁喇
咪撚讀囉
自己堂又唔上 奶左屎喇 f撚左喇
又病又盛又醫生紙
人地f你就人地唔岩 你自己唔撚考好d?

好撚慘

咁on9 仲要話想做老師

this is a question you should ask yourself

所以話 我唔會比下一代係香港讀書
多數想係香港教書既精神或多或少都有問題 起碼呢位城大女同我識既人
同埋另一班係無其他出路比教書好而教書既人

佢其他科都要appeal又話要求人冇尊嚴 即係根本其他都唔掂啦屌 科科都要靠有病黎r分 講到你有offer就大撚晒 個prof一撚定要幫你 咁不如唔洗考就比你轉科 on99
佢自己都話唔上政政既堂 又冇心係呢科 我覺得咁樣本身就可能得罪左個prof

留明

個prof 話比佢補飛take quiz 之後又話對其他人唔公平?

曬撚哂ugc資源

放心
佢19分CU 英文都入唔到

就算俾佢r 到 入英文系 但報PGDE 相信都會gg....(到時再典地求offer

如果每個人努力（所謂努力啦）就達成目標
世界會大亂

只有醫生同藥物幫到佢

而唔係哄細路咁哄佢

成年人來架屌

屌 佢要C- tran 科 咁仲唔係心水求靚grade
俾佢滿足哂所有願望

痴撚線科科都有得regrade
shitty 會唔會考慮下改下個grading system
好冇公信力 比你拿到個a 都冇意思

唔好講到全世界得佢有焦慮好無
只係呢個post 都有幾個巴絲出聲

更何況讀書時期而已

幫到佢呢一時 出來做野 又會點 典地？

係幫佢就勸佢專心醫病先

有病唔係錯 但有病都要到目標 唔係事必就要俾你行正常人既路先叫公平

大把有病既人兜左遠路 用自己努力達到目標 完成夢想

事主家下攞住張醫生紙係成典地典到得左米

對呢班有病又努力不懈既勇士 又係未公平哎

olympics，special olympics

個垃圾page del埋評分
唔俾人評個page 1星
on撚99

Shitty真係易讀
下下唔撚讀去到鳩考，考完柒左就appeal
仲要科科都得咁濟

唔知transcript會唔會寫埋有焦慮症呢

要尊嚴 咪求囉

七孔流血還七孔流血 死還死
兩回事黎架

不如整個聯署簽名send去media同埋city office
問下點解r幾r就可以升grade
評分制度唔公平
等班垃圾知道唔係病就大撚晒
自己有病就搵方法醫
醫唔到就搵其他出路
再唔得就下世投胎抽好籤

我自己都係city year1 hea讀 入爛major,
咪又係year2 爆18credit tran走.
自己無上堂,答錯野攞f,無得賴

俾個C-佢又點？佢畢到業咩？
係咪諗住一路跪prof跪committe跪到畢業，到時冇人請佢佢又走去跪校長？

最好有範文

其實邊度有以死威脅？

以死威脅身邊人，等佢地俾壓力prof

有無人知事主依家點？死咗未？

死港女 第一次機會時自己唔讀好啲就咪怨啦
Year1又唔讀好啲 有明確目標又花啲時間去搞埋啲on9上莊

真係好撚柒

以為F 點知A左

其實中大英文上年收到奇低(20分)
咁都入唔到係能力問題

岩聽
有病大曬咩
不停消費自己有病 迫人pass 你
讀政政都可以fail course
你都真係幾柒幾無用
D 野咁撚簡單 背下就會識 個course又唔係多野讀

9up一大段 又最後一post又再見
咁樣比人感覺同寫遺書有咩分別

仲有 咁樣詐癲扮傻逼大眾向大學私壓
仲無恥過直接以死要脅人比靚grade佢
死就死遠啲 唔好害到學校同相關教職員啦

如果佢無上過堂 連tutorial 都唔上
好難pass 囉
政政d tutorial 仲要隔week 上
咁都唔上邊個幫到你

我有個朋友 讀到year 3 比人term
因為有一科tri take 都fail (非政政）
去搵course leader 求情
Professor 第一句就話唔會幫佢
因為上堂無見過佢 無上過堂唔好同我講你盡左力

可憐的人必有可恨之處

死柒左佢啦

共匪做法
唔解決問題
解決發現問題既地方

講到好似唔幫佢會搞到佢自殺咁
咁佢而家係咪拜緊年？

等睇佢仆街

堂都冇上過攞F好正常

條女肯死未？

有名你叫SHITTY
利申SHITTY

Prof正仆街
又要做雞又要攞貞節牌坊
想扮好人出過份卷比佢做
等佢卷得差就明正言順話係佢問題自己好好人
點知人地又真係考得好就走數
好心一早同人講唔得啦
結果人地比人撚狗咁撚左兩日唔嬲唔玩你就假啦
條女抵撚死自己上莊去玩柒左就唔好叫
大王就有教啦
你估屌人老母唔洗付出代價

好走唔送

睇下今年同上年旺角掃街檔
就知有D 野可以爭取返黎
可惜民不懼死奈可以死懼之

一入學city 有派問卷收集學生情緒問題

個女人真係戰過西

上莊住hall唔上堂 仲想畀你pass?
人人都不勞而獲 心想事成 個世界仲得了?

A cup就有你份

Wa 屌你咩，dse成績唔夠好份自己要個科之黎求其入一科然後唔q讀就想免費轉科？ 咁dse都唔洗考啦

Wa 屌你咩，dse成績唔夠好入自己想入個科之後求其入一科然後唔q讀就想免費轉科？ 咁dse都唔洗考啦

佢覺得自己考得好，但係咪真係考得好
冇上過堂、exam完全personal opinionate，而家只係俾個quiz佢喎
不過我認同應該一開波就唔俾機會佢

好似話佢周圍搵人壓個教授
教授先出個quiz 畀佢 （好大機會係勉為其難，求其應酬下d同事咋我覺得）
無人應承過實有得改分，重要改到你滿意
嚴格來講唔係「機會」
人人都有機會
咁就唔使溫書啦
考完再考考到滿意為止？ （細節記錯勿 ）

好撚好笑，有人「挑燈夜讀」（呢個係佢自己寫）2晚咁大把，覺得自己好努力實掂

而家個女人都唔知咩用意
見無彎轉就放上城大secret 呢d咁撚公開嘅地方，講到明人地有2個女、科目，相信政政嘅同學一估就估到，打篇文青文又夢想又盛，想利用群眾壓力壓個教授
初時仲有好多人同情佢 （包括城大secret admin ）
點知去到高登連登呢邊
大家都唔撚可憐佢

呢個女人奸得黎又蠢，蠢得黎又懶

人地一開始冇俾機會佢
係佢advisor 搵完個prof先俾
咁代表咩

人地從來冇話quiz完會改grade

你又有d 道理
咁撚蠢相信Pgde 一定 gg

Tri take 我有無理解錯考左三次 都肥

有絕症讀大學係咪可以科科a, 1st hon 畢業

而家19分就有city讀 發生咩事

香港勝在有連登
Fb 個堆大愛睇到眼都突

得罪講句，覺得成件事搞到顯得城大學生質素同城大評分制度好差

多謝呢班垃圾日日上網獻醜

尋晚上高登

發現有條友自稱佢朋友，話d網友假設、欺凌、騷擾事主

原文:
我出黎回一次就收聲，唔需要回我，你可以繼續你地既假設、欺凌同埋騷擾
因為未得到事主既同意，我在此講聲對唔住
1. 就算佢唔係想讀政政，但佢其他科都係B-或以上，appeal既意思係由B推到B┼咁解
2. 個科佢有努力溫書，EXAM出既野佢都識，但教授一係話佢太死背書，一係話佢太個人意見，而其他同學都覺得唔係個女仔既問題
3. 事主依家無事，所以你地可以訓啦，但唔想你地騷擾佢既朋友

唔好意思

整紅色好似容易睇d , 自

出黎回一次就收聲，唔需要回我，你可以繼續你地既假設、欺凌同埋騷擾
因為未得到事主既同意，我在此講聲對唔住
1. 就算佢唔係想讀政政，但佢其他科都係B-或以上，appeal既意思係由B推到B┼咁解
2. 個科佢有努力溫書，EXAM出既野佢都識，但教授一係話佢太死背書，一係話佢太個人意見，而其他同學都覺得唔係個女仔既問題
3. 事主依家無事，所以你地可以訓啦，但唔想你地騷擾佢既朋友

科科都由B推到B+ 公平咩

Student who is profiting from the university experience;
走哂堂，有咩university experience

understanding of the subject;
連堂都冇上，點明白果科

唔通唔符合都要俾C range

屌佢老母啦
B-或以上就打飛機
你去到poly 得番堆C+ 炸

講真prof 玩學生我見得多，亦比人撚緊
但未見過人可以撚番prof 轉頭咁威威

B以上r grade 唔算 r grade 架

咪撚係
都係個句，我B+既科R A 實first Hon 啦

同埋poly 得
C+ B B+ 咁半grade
所以佢成堆B-即係成堆C+
叫佢食屎啦

仆街 我今個sem b+ 3個b 兩個c

早知r下啦 利申poly

事主死撚左未
想知最新消息

俾你讀到pgde, 出到黎都好難搵到教席, 啲校長睇公開試成績睇得好重....自己都讀唔掂點教人

我有焦慮症先考得差啫
btw 校長 呢次可能係我最後一次來信

紅字好威威阿屌你個老母

紅字超大就係道理 好似係

我諗佢到時係倒番轉：
呢次可能係你最後一次收倒應徵信

痴線婆

仆街 笑撚咗

設計信件：

小女第一次send cv,亦有可能係最後一次
我係一個freshman 樣貌身材gpa皆不出眾上堂總係坐角落 係一個好平凡既女仔...

屌你老母咩，你係佢本人定佢d 朋友呀
7撚到一個點

你班仆街仔

你係理解錯
真係三次

遞cv 果時sip 張醫生紙入去
然後份cv 就好似巴打們嘅範文咁寫

打錯字
無理解錯

你朋友
其實讀唔掂好心就上下堂 唉

佢班fd講撚到好似眾人皆醉我獨醒咁
老老實實件事係啱既就唔會比人咁多人圍屌
好心就好好反省下唔好下下用個病做藉口
姐係比你考得好就會話有病都考得好咁打晒飛機
考得唔好就賴個病
重好衰唔衰叫撚晒班on9 friend撐自己
重要班friend都係無撚腦既 搞到依家咁多人屌9自己 為咩呢

同公公講
我咁努力鍾意其實轉邊科都得

有無巴打幫佢寫邊範文放上教師心聲

寫篇

突然諗起我個屆有個做左化療讀pharm都1st hon
見到佢真係無資格怨任何野
不過無幾耐走埋lu

睇咗1/4無睇
辣殺

Ive仔都未撚去死
垃圾大學生咁都要死

咪就係
人地絕症果d都未出聲
通常真係有重病果班都唔會點講自己有病
我個人認為，有病更加要避嫌
所以都唔會點出聲
咪一樣考得還可以
佢自己無能力之餘又懶西重要賴人，真係好不撚之所謂

Btw 有無淨焦慮巴絲係唔使食藥架

要食

呢d真係天妒英材
Rip

點解好人叻人都咁多咁早死
無事無幹果d 垃圾就dayday係度無病呻吟

依個?
個時睇新聞都好深印象

其實我想講句，由頭到尾都無見過事主提過話要食藥
而家有d懷疑佢連個病都係R番黎
所以先咁問

唔好講... 好sad

忍唔住喊
點解有人咁生性

巴打係咪長期食

有醫生紙應該堅既

都食左好幾年喇
而家好左d囉

真係好勁

記得佢
佢一定一定唔係個廢人
有時見到呢d病例
就會覺得自己d病好微不足道
會心諗：佢得，我都一定得
多謝呢d勇士inspire 我 （唔記得中文點寫）

啟發？

私家定公立先

本可不必拖着殘障的身軀及極度痛楚的併發症去考大考亦夠分數畢業，但他憑着驚人的意志及鋼鐵的心去完成畢業

睇到依到真係五體投地，高分到唔使考final直接pass 但都照考

頂住 你都有好d丫 有d進步

我日日都好緊張

係呀 謝

認真呢d新聞真係幫到我

人人都有困難
只可以話條女嘅抗壓能力偏低
依啲野
都唔知屌唔屌佢好

同病相憐既我借呢篇新聞鼓勵你

好叻好佩服佢

咁情緒病係會令佢抗壓差左既
有病都係不幸架啦

天份就整定嘅
要屌都係屌佢唔夠努力
成日諗住搏盡無悔
出到黎仆街就輸打贏要

其實低都無所謂
人人都幫你
但唔好起d 歪念頭、做d野出黎，從而得到你想得到嘅嘢

更正返搏盡無悔係指上莊住hall

條路係難行d
但都行到
多謝呢位巴打
互勉之

點解唔 retake dse
起碼唔洗趕咁多 deadline
又唔洗求人幫你
路又唔係得一條
講到自己悲劇女主角咁

加油呀

一齊努力 接近終點架喇

好韓劇好浪漫

其實我係明白佢既
因為我自己都係咁既廢柴
有時點努力都唔一定有成果
但係你要放棄自己生命既都冇辦法
係係自己唔比第二次機會自己
衰左 咪再黎過囉

多謝各位巴打
雖然進展緩慢
但會再努力下

六十分鐘 喊足六十一分鐘

睇痴線婆post 都可以輾轉聽倒神手既新聞

真心唔撚明
人人都衰話柒過
但佢係賴尻人個下進化（定叫退化好？）成智障
即係好似更新人士話人唔比機會佢咁
咩叫一次不忠百次不用
人就係一步都唔可以行錯
小錯可以糾正，大錯就898
成年人要為行為負責唔係新聞
佢講到自己改過自身人地就一定要另眼相看咁
講番人地更新人士既例子，人地係會表現到好積極，希望人地接納
佢reg完人地科就走曬堂算點
你上堂唔聽書都做個樣好好睇睇坐下啊
佢個屎忽鬼柒到走曬，方唔係又死左去玩去hea咩
唔好同例講話專心做其他科
我滿credit讀緊7科，5科aim A，明知垃圾prof尻up都狗衝去上足堂 為既就係唔想有咩甩漏，有起咩事上蒞都可以問問個prof，雖然咁垃圾都唔期望佢幫倒我 點都留一線嘛

全靠我
好大既對比

Agger 無盡全力咩都唔使講

F係點攞

唔知事主係咪真係掛住玩定點
想講如果係對學業焦慮個d 上堂 甚至只係打開本書都係好困難的事 你唔覺用自己把尺去度人係好有問題?

咁難讀就休學醫返學個病先
唔係逼人地一定要比你PASS

今次就幫你唔落啦 只會trigger上面班人的獨醒
利申: 如果事主真係無努力過去overcome的話就真係抵死的

講到咁易
不過佢逼人係唔抵幫的

嗱一科半科瀨嘢搲教授appeal都講得通吖，但佢科科都搲appeal喎。更何況宜家要將F搲撚到變C- ，條女夠鐘睇醫生食藥啦，忽上腦。

好現實 讀唔掂就要走架啦
有病就大撚晒 唔洗讀直接比你PASS?

唔記得加埋 有病大晒咪爽
以後咩牌 咩試都唔洗考
行入去SHOW一SHOW醫生紙直接比PASS算啦好無???

F上面係D
D上面係C-

分差講緊係最少20%

有病搞到meet唔到course requirement
都唔該你上堂浦下頭呀
比著我係prof 見到未見過你就一野比張醫生紙我r grade都唔高興啦

唔知係佢自己定佢班frd一路糾纏緊professor 俾佢考多次又話唔出grade 件事
但係未出grade時佢就夾醫生紙逼人c range 佢，比著我都唔出grade

雖然唔知city 係唔係咁
但我想話其實prof 要fail 人都唔係咁簡單
一般要寫份report 俾department review
當中要包埋個學生d coursework assignment exam 做evidence
如果個學生認為個prof 玩野佢大可以直接同department 傾
(當然都係有機會黑箱作業，呢個時候就睇下你信唔信得過學校呢個機構)

但簡單一句
prof 要fail 一個學生通常等於自己多左野搞，
仲要預埋個學生之後要appeal
所以我之前跟既prof 一般都係手鬆居多
你唔係太過分既話其實都唔想fail 你

利申 ust做過TA

好似間間U肥人都要寫report
所以會出D+

我以前中學都試過讀到有啲好似焦慮嘅狀況
以前揀錯科，讀全理
點知三科phy chem bio都搞唔掂
漸漸開始逃避，上親理科堂個人就好緊張，緊張到根本聽唔到老師講乜
日日唔想返學，唔想到個人三日唔埋兩日就病，又發燒又大感冒咁樣
返親學都喊，個人情緒好唔穩定
又日日俾個數學老師當全班面奚落我，話我成績差，日日叫我出課室門口企，因為我連好簡單嘅數都唔識做
呀媽見到我咁都叫我睇醫生，話好心痛我讀到咁
但我唔想人哋覺得我係有問題，所以冇睇到
但可以怨啲咩吖，唯有自己諗辦法啦
最後覺得讀落去唔係辦法，同學校申請留班揀過啲科
即刻讀得好好，個人又開心咗好多
只能夠講，讀唔嚟就唔好勉強，或者正視你嘅病，而唔係賴個prof唔幫你囉

成個世界圍住自己轉既臭西港女, 仲要睇得韓狗劇多,

以為有病就大撚曬

抵死

世界上總要有呢啲廢人
可惜港豬真係好多 上返fb睇勁多人撐佢 搏同情搏到好嘔心

好少可做黑心撚
但真係覺得佢扺死
佢咁嘅成績唔止佢一個問題
好明顯佢pj果啲都好差
累鳩埋佢啲grpmate
家下有病大鳩晒可以累鳩人？
如果今次俾你咁樣成功R到過關
點知你日後會唔會又free ride人R grade?
都咁撚大個人啦
負下責任ok?

hide左

係 shitty要
Shitty F同A+都要寫 而且要拉curve
所以佢F哂其實真係唔易

搵人post去戰場俾佢自己睇下反省喇
大學 朋友 可能個個都係大愛撚 會幫你
出黎做野社會好現實架 今日話公司情況差 要炒你 appeal嘅機會都無呀
一句commercial /business decision 都ko你 俾你有1個機會appeal 晒咁多科 已經係奇蹟
學習長大喇 特別如果你真係想為人師表 似乎你仲有漫漫長路

捱夜, 肥後重test果兩晚呀?

垃圾shitty

俾多句結語
世界總係有好多唔公平嘅事，9成有付出嘅人都無得到應該有嘅回報
係，作為大學，制度上係有需要保護學生，令學生付出同回報大致成正比
但呢個正比亦視乎個人 因素, iq同eq都一定有影響，絕對唔會係一分耕耘一分
而given呢個現實條件大學有appeal 制度，俾覺得自己被non fairly graded 嘅學生去voice out
但你已經用盡左呢個framework 不如學習下尊重下大學 尊重下自己，同最緊要係體會下現實社區

手機

我努力咗兩晚
係，兩，晚，呀

😁

認真，我次次都之前嗰晚先開始溫
雖然唔係好把炮，最少未試過低於B+

拎F自己要自己檢討下

如果情緒失控，諗下停學實際啲

條路自己揀，仆街唔好喊
連咁簡單既道理都唔明
上莊嗰時唔諗吓後果，柒咗就想要個好結果
Professor比個C佢，咁對有上堂有溫書既學生咪重唔公平
咁大個人連呢樣嘢都唔識諗，重話自己大學生，咪影衰大學生啦好心
既然搞唔掂嗰科拎個C，不如考慮退學啦

人地有病嘛

所以咪點條明路佢脫離苦海
唔讀就一天都光哂，唔洗唔開心，唔洗諗自殺
真係最佳選項

如果你係佢 唔讀做咩好
i大都要讀書架

個post太多字，求幾句總結，不過睇個標題就心諗，食屎啦！

人地要追夢俾英文老師

焦慮症
博盡無悔
入唔到想讀嘅major
科科appeal r grade
向prof 施壓 俾佢 requiz
但係人地唔俾佢升grade

呢個社會只要話自己有病就大撚晒

正一垃圾
就算係女人都唔撚想幫佢

屌你 自己走得堂 炒咗就唔好問點解啦
憎個course大撚哂呀？你估我好撚鍾意我讀嗰啲濕鳩course？
俾你R兩下就R到隻grade返嚟 咁我成日通兩三晚通撚到手又震頭又暈咁讀咪好撚笨柒？

走堂係焦慮症其中一個病徵

既然佢讀唔到，咁重點夾硬讀
再唔係咪讀其他試吓囉，呢範唔得唔等於其他都唔得

認同
只係prof 撚狗咁撚仆街左D

會唔會張醫生紙都係r返黎

對事唔對人 你未試過緊係覺得係笑話黎

好 當佢有病佢都唔想
咁件事其實大家都冇錯 冇人需要負責
Retake啦

笑唔笑話都好啦
你唔上堂又想拎C但又唔係天才，怪得邊個

所以 唉 佢都係休學好

唔好害學生

通常考試前1-2日可以溫晒成個sem既野 冇上堂都可以穩B 但佢唔係呢種人 冇咁大個頭 點帶咁大頂帽

人地焦慮溫書好辛苦架

+1 通常考果科就果科前1-2日溫 要計數既就遇多小小時間爆晒tutorial d數 試過有科一堂都冇上過拎A+
其他未值過B 好難想像點解拎到f 好明顯自己問題 仲一味賴

所以一直提倡佢唔好辛苦自己就係咁解

我有個女仔朋友
有social phobia (係真果隻，唔係高登仔唔鐘意social就話自己有social phobia)同少少焦慮症

佢讀大學果幾年，日日都好唔想返學
因為返學要對住d同學，自己摺埋又會驚其他人會唔知點樣諗佢，但同人相處會好辛苦，因為個腦會不停loop人每一句說話會唔會係有唔滿意或者批評自己既意思，又會不停好介意人地會點睇佢，極度擔心。呢種生活對佢黎講係極之辛苦，正常人係唔會理解得到。

但佢從來無覺得自己有病就要人就曬佢

佢每日逼自己返學聽書，做project盡量只維持係傾project同交貨既溝通，去迴避同人social，每晚自己溫書4~5個鐘。一星期三至四日落堂會衝返屋企，夜晚會自己喊，因為真係好辛苦。但佢完全無同學校講佢有病乜乜物物。

結果佢攞first hon，但畢業典禮無去因為唔想再social。完曬所有course果日我好記得佢既語氣同表情，真係如釋重負咁。

我朋友呢d先至叫做盡力
呢條女唔該收皮啦屌佢老母

講真，出盡力都拎唔到c, 仲要係自己鍾諗嘅科，其實你應該諗諗大學適唔適合你⋯⋯

唔覺我把尺有問題
如果佢係咁焦慮既，係咪讀咩科都會咁？
咁點解重繼續讀書？
利申曾經因為個人問題，自行defer 左一年

因為追夢

冇錯
因為prof 本身都唔想Fail人
我而家有科個垃圾prof就係唔想做野，亂派C，智障尻寫野，基本上有個名都夠分
另一科fail左幾十人，個prof 比人照肺

有病咪退學/defer 醫囉
一句講曬
不如叫班prof去青山派cert?

淨係一科有焦慮症

唔爭氣咁笑咗

佢唔中意政政又知自己焦慮 咁咪走哂d堂
都叫處理左呀

post #2

1001